{
    "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
    "id": "{{ id.url }}",
    "type": "AnnotationPage",
    "items": [
        {
            "id": "{{ id.url }}-1",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\" 4 IAET DELE -"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=128,247,471,14"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-2",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Wenungen, die \u00fcbrigens manche Einw\u00e4nde vertragen, bemerkens-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=799,503,884,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-3",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wert; es zeigt namentlich \u017feinen Verfa\u017f\u017fer als einen ungew\u00f6hnlich"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=801,535,883,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-4",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "viel\u017feitigen, unterrichteten Autox, dem die P\u017fychologie, P\u017fychiatrie"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=800,568,883,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-5",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und Phy\u017fiologie eben\u017fo gel\u00e4ufig i\u017ft wie Klimatologie, Meteorologie"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=798,601,885,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-6",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und Soziologie. In der umfa\u017f\u017fenden, von ihm verwerteten Literatur"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=800,634,884,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-7",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "nehmen \u017feine Arbeiten keinen geringen Raum ein. Er hat \u00fcber"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=801,667,883,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-8",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Berufsp\u017fycho\u017fen, Alpinismus, phy\u017fiologi\u017fc<e Optik, \u00fcber Nervo\u017fit\u00e4t"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=800,700,884,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-9",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und Kultur, \u00fcber Hy\u017fterie, Hypno\u017fe und Sugge\u017ftion ge\u017fchrieben und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=800,733,883,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-10",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "mehrfach (auc in der Berliner P\u017fychologi\u017fchen Ge\u017fell\u017fchaft) das"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=800,766,884,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-11",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Wort ergriffen. Au\u00dfer \u017feinen in den ver\u017fchieden\u017ften Fcchzeit\u017fchriften"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=800,798,884,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-12",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "zer\u017ftreuten Artifeln \u017find als Monographien von ihm ver\u00f6ffentlicht:"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=800,831,882,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-13",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u201eDie Grenzwi\u017f\u017fen\u017fchaften der P\u017fychologie\u201c (Leipzig 1902), \u201eDie"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=801,863,883,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-14",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "P\u017fychologie der Hy\u017fterie\u201c (Leipzig 1904), \u201eTechni\u017fcher Fort\u017fchritt und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=801,897,883,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-15",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017feeli\u017fche Ge\u017fundheit\u201c (Halle 1907), \u201eNervenleben und Welt-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=800,928,883,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-16",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "an\u017fchauung\u201c, \u201eDie gei\u017ftigen Epidemien\u201c, \u201eDa3 Pathologi\u017fche in der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=800,962,884,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-17",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "modernen Kun\u017ft\u201c."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=801,999,230,29"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-18",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "SHellpach, der 1877 in Oel8 in Schle\u017fien geboren i\u017ft, \u017ftudierte in"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=843,1028,840,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-19",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Greifswald und Leipzig Medizin, \u017fchlo\u00df fich an Wundt, \u017fp\u00e4ter an"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=801,1061,882,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-20",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die Neurologen Kraepelin in Heidelberg und Oppenheim in Berlin an,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=794,1094,888,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-21",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "lie\u00df fich 1903 als Nervenarzt in Heidelberg nieder und habilitierte \u017fich"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=799,1126,884,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-22",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "1906 an der Techni\u017fchen Hoch\u017fchule in Karlsruhe f\u00fcr P\u017fychologie;"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=803,1157,880,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-23",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "- 1911 wurde er hier au\u00dferordentlicher Profe\u017f\u017for."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=782,1192,647,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-24",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Bayeri\u017fche Volkspartei und Pr\u00e4\u017fidentenwahl"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=801,1243,872,51"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-25",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ge\u017ftern haben der Vertreter der Bayeri\u017fchen Volks5-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=849,1296,836,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-26",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "partei im \u017fogenannten Loebeli-Aus\u017fchu\u00df, der Abgeordnete"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=801,1329,885,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-27",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Seit und der Bertreter der Bayeri\u017fchen Bauern-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=802,1363,883,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-28",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "b\u00fcndler, Abgeordneter Fehr, vorzeitig den Verhand"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=803,1395,883,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-29",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "lung3raum verla\u017f\u017fen, in welchem die Parteien \u00fcber die Pr\u00e4\u017fi-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=803,1427,883,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-30",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "dentenwahl berieten. Abgeordneter Leicht, der unmittelbar"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=804,1460,882,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-31",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "vor der Abrei\u017fe nach M\u00fcnchen \u017ftand, wo \u017feine Parteti-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=803,1493,883,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-32",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Kame ihre Stellungnahme fe\u017ftlegen wollen, hatte vorher"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=804,1526,882,71"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-33",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "offen erfl\u00e4rt, da\u00df die Taktik der Deut\u017fchen Volkspartei und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=805,1558,882,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-34",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "der Deut\u017fchnationalen ihn zwinge, von den getroffenen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=804,1591,882,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-35",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Abmachungen zur\u00fcdzutreten. Gr hatte ein-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=805,1598,881,67"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-36",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ge\u017fehen, da\u00df die beiden Recht3parteien ihn und \u017feine Partei"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=804,1656,883,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-37",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "nur als Vor\u017fpann benuhten wollten, und er d\u00fcrfte in"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=806,1689,882,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-38",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die\u017fem Sinne in M\u00fcnchen au berichtet haben. Sein Referat,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=806,1722,882,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-39",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fo darf man weiter annehmen, wird neben anderen auch"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=806,1754,882,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-40",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die Po\u017fition der Bayeri\u017fchen Volkspartei gegen\u00fcber dem Z en -"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=804,1788,884,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-41",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "trum erheblich erleichtern. E38 i\u017ft fein imnis, da\u00df man"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=806,1819,882,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-42",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "in M\u00fcnchen zwar ent\u017fchlo\u017f\u017fen i\u017ft, dem Kandidaten des"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=806,1853,884,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-43",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Zentrums den Vorrang vor den anderen Kandidaten ein-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=806,1886,882,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-44",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "anwen aber man h\u00e4tte es wohl gern ge\u017fchen, wenn zum"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=807,1919,881,63"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-45",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ei\u017fpiel eine Kandidatur Stegerwald die\u017fen Ent\u017fchlu\u00df."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=833,1949,869,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-46",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "erleichterte. Nun i\u017ft die Ent\u017fcheidung des Zentrums \u017fchlie\u00dflich"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=806,1983,883,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-47",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "doch zugun\u017ften von Mar x gefallen. Gegen ihn be\u017ftehen in"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=807,2016,882,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-48",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Bayern gewi\u017f\u017fe Wider\u017ft\u00e4nde, die auch deutlich zum Ausdru>k"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=808,2048,883,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-49",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gekommen \u017find. Anderoer\u017feit3 war aber jekt die Behand-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=808,2081,882,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-50",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "lung,die die Reht8parteion glaubten der Bayeri\u017fchen Volfs-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=808,2113,881,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-51",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "partei angedeihen zu la\u017f\u017fen, \u017fo eindeutig beleidigend, da\u00df"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=808,2145,883,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-52",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "e3 ein H\u00f6ch\u017ftma\u00df von Solb\u017ftlo\u017figkeit bedeuten w\u00fcrde, wenn die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=808,2175,882,50"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-53",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Bayeri\u017fche Volk8partei tro\u00dfdem die Parole f\u00fcr Jarre3"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=810,2210,880,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-54",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ausgeben w\u00fcrde. Man darf deshalb ge\u017fpannt \u017fein, wie die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=811,2243,879,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-55",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ent\u017fcheidung in M\u00fcnchen f\u00e4llt."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=811,2279,431,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-56",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u201c Der Aufwertungsfatz 1,5 Prozent?"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=850,2355,750,56"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-57",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "; Aus dem Ge\u017fetzentwurf."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=969,2417,462,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-58",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Wie in Reich\u00f6tagsfrei\u017fen verlautet, \u017fol! \u017fich der Aufwertung?-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=853,2463,838,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-59",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "entwurf Luther--Scltieben auf den allgemeinen Auf-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=812,2493,880,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-60",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wertungs8\u017fa\u00df von 1,5 Prozent fe\u017ftlegen. Der fr\u00fcher ge-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=810,2527,882,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-61",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "nannte Saz von 5 Prozent wird als Jrrtum bezeichnet. Auch foll"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=813,2559,879,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-62",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "angeblich die Aufnahme des Zin\u017fendien,tes er\u017ft dur< ein be\u017fonderes"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=812,2592,880,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-63",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ge\u017fetz geregelt werden, was nat\u00fcrlich den Aufwertung3plan der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=813,2624,879,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-64",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Reich3regierung we\u017fentlich entwerten und zu einer platoni\u017fchen Ge\u017fte"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=812,2656,880,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-65",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "machen w\u00fcrde."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=813,2698,185,29"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-66",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Wie wir weiter h\u00f6ren, be\u017fteht innerhalb einiger Bar-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=854,2721,838,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-67",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "teien die Neigung zu Jnitiativantr\u00e4gen, die innerhalb der Volks"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=813,2754,879,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-68",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "partei und dem Zentrum bereits einigerma\u00dfen fe\u017fte Formen 'angs&"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=815,2787,877,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-69",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "nommen haben. Die Volkspartei beab\u017fichtigt, den Au\u017fwertungs\u017fag"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=814,2819,880,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-70",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "allgemein auf 2,5 Prozent fe\u017ftzulegen, w\u00e4hrend das Zentrum unter"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=815,2853,879,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-71",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Leitung des Abgeordneten Schetter den Sa\u00df auf 2,5, 8, 3,5 und 4"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=815,2886,878,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-72",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Prozent unter Scheidung in alten und neuen Bo\u017ft \u017ftaffeln will."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=816,2917,876,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-73",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "(Wir geben die\u017fe Meldung nur unter Vorbehalt wieder. D. Red.)"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=817,2950,825,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-74",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "- Weltan\u017fchauungs-Profe\u017f\u017fur."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=813,3030,829,106"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-75",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Von [NaHdruk verboten.]"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1231,3137,445,27"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-76",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\"4 Ludwig Marouse."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=643,3175,752,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-77",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "M Der Plan einer Weltan\u017fchauungsprofe\u017f\u017fur, der k\u00fcrzlich auftauchte,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=648,3215,1053,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-78",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "| i\u017ft nicht \u017fo l\u00e4cherlich, wie die \u017fp\u00f6tti\u017fchen Skeptiker, und nicht \u017fo"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=676,3247,1024,49"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-79",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "hs | jelb\u017ftver\u017ft\u00e4ndlich, wie feine Enthu\u017fia\u017ften meinen."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=645,3285,823,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-80",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "M| Wa3 \u017fagen die Skeptiker? Eine Weltan\u017fchauung, die gelehrt"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=640,3313,1061,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-81",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "7 werden \u017foll, mu\u00df er\u017ft einmal exi\u017ftieren. Es eri\u017ftieren aber nur"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=645,3347,1056,48"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-82",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "j logi\u017fche, p\u017fychologi\u017fche, ph\u00e4nomenologi\u017fche Unter\u017fuchungen, Theorien,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=677,3379,1025,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-83",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Sy\u017ftem\u017fkizzen. Soll man etwa aus Mangel an einer Vhilo\u017fophie"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=817,3411,884,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-84",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "der Gegenwart hi\u017ftori\u017fche Sy\u017fteme lehren und weiter Renai\u017f\u017fancen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=817,3444,884,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-85",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "z\u00fcchten? Oder \u017foll man durch Lehrauftr\u00e4ge k\u00fcn\u017ftlich Original-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=817,3477,884,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-86",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "weltan\u017fchauungen herausreizen? Und -- fahren die Skeptiker fort ="
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=818,3509,884,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-87",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "abge\u017fchen davon, da\u00df wir weder Philo\u017fophen noch Philo\u017fophien"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=818,3541,885,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-88",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "bei der Inventur un\u017feres gei\u017ftigen Lebens finden k\u00f6nnen: der Phi-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=819,3573,884,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-89",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "lo\u017foph i\u017ft heute nicht einmal mehr m\u00f6glich; und weil er nicht mehr"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=819,3606,885,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-90",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "] m\u00f6glich i\u017ft, de3halb. i\u017ft es auch gut, da\u00df er nicht exi\u017ftiert. Eine Welt-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=669,3634,1034,50"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-91",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "4 an\u017fchauungsprofe\u017f\u017fur i\u017ft niht nur tatf\u00e4chlich ein Non\u017fens, weil keine"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=666,3671,1039,49"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-92",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ai Weltan\u017fchauung da i\u017ft, \u017fondern auch ein \u017fchlechtes Ziel, weil Welt-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=666,3704,1039,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-93",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "an\u017fchauungen \u00fcberhaupt \u00fcberwunden \u017fiyd durch die po\u017fitiv-erakte"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=821,3736,886,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-94",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Wi\u017f\u017fen\u017fchaft, die unvollendbar i\u017ft. Weltan\u017fchauungen \u017find Aufgabe"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=821,3769,886,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-95",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "der Charakterologie: \u017fie k\u00f6nnen regi\u017ftriert und analy\u017fiert werden"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=821,3803,886,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-96",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und geh\u00f6ren \u017fomit zum Bereich der p\u017fychologi\u017fchen Wi\u017f\u017fen\u017fchaft. Es"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=823,3834,884,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-97",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "; gibt keine lebendige Weltan\u017fchauung mehr; nur noch eine Wi\u017f\u017fen\u017fchaft"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=658,3862,1049,50"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-98",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "| von den hi\u017ftori\u017fchen Weltan\u017fchauungen."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=653,3908,688,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-99",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "G Was k\u00f6nnen die Verfechter der Jdee einer Weltan\u017fchauungs-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=656,3929,1053,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-100",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ZU profe\u017f\u017fur den Skeptikern erwidern? \u201eWir konnen die gei\u017ftige Situ\u00bb"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=683,3965,1026,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-101",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "| tion der Gegenwart eben\u017fo gut wie ihr. Wir \u017ftimmen aber mit euch"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=662,3998,1048,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-102",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "u | weder in der Charakteri\u017fierung der Gegenwart noch in der Ziel-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=653,4030,1058,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-103",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "2 fezung der Zukunft \u00fcberein. Nicht in der Charafkteri\u017fierung der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=653,4063,1058,51"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-104",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "41 Gegenwart: weil nur dem oberfl\u00e4chlichen Betrachter entgeht, dd\u00df"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=663,4088,1049,64"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-105",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "j"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=683,4154,5,22"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-106",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "1]"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=684,4178,4,13"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-107",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "unter der Oberfl\u00e4che (\u017fcheinbar) rein po\u017fitivi\u017fti\u017fcher Er\u00f6rterungen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=827,4130,885,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-108",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "eine F\u00fclle von Weltan\u017fchauung3motiven keimen. Und nicht in der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=828,4161,885,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-109",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ziel\u017fehung der Zukunft: weil \u017fchon lange ein (kriti\u017fcher) gei\u017ftiger"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=828,4193,885,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-110",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Enthu\u017fiasmus die unphilo\u017fophi\u017fche, das hei\u00dft: ka\u017ftrierte Wi\u017f\u017fen\u017fchaft"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=829,4221,889,52"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-111",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "mit ihrer unlebendigen Re\u017fignation fruchtbar kriti\u017fiert und fich"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=830,4259,885,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-112",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017feinen eigenen Weg bahnt zu einem jel, das von Heraflich bis"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=831,4291,884,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-113",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Nie\u00df\u017fche in den ver\u017fchieden\u017ften Symbolen lebendig war.\u201c"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=830,4327,762,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-114",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "| Sher das i\u017ft er\u017ft die Abwehr! Biel \u017fchwerer i\u017ft e?, der Jdee einer"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=657,4359,1058,49"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-115",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "e:: Weltan\u017fchauungsprofef\u017fur einen prakti\u017fch-erf\u00fcllbaren Inhalt zu"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=648,4392,1069,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-116",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\"El ge\u201cen. Zun\u00e4ch\u017ft: es i\u017ft gef\u00e4hrlich, einen Gedanfen zu lehren, der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=652,4425,1065,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-117",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "matik N jeder Lehrer heute \u017fte>en mu\u00df."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=831,4489,886,51"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-118",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Gewi\u00df i\u017ft es ve. ge\u017funde Methode des eln nicht Re\u017fultate"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=838,4490,880,81"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-119",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "den Chamberlains bez\u00fcglich dex Anwendung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1736,1845,601,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-120",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ei in der Bildung begriffen i\u017ft. Der Sch\u00fcler wird in die Proble\u00bb"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=836,4451,882,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-121",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "in"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1128,4499,24,24"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-122",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Bertagung der Protokollfrage zum Herb\u017f!"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1732,468,1770,165"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-123",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Berwei\u017fung andieB\u00f6lkerbundsver\u017fammtung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1732,661,880,65"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-124",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Bene\u017fc<y' Rede zur Berteidigung des Protokolls."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1825,731,692,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-125",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "(Telegramm un\u017feres Korre\u017fpondenten.)"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1823,787,698,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-126",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "3 Genf, 13. M\u00e4rz."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2327,835,258,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-127",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Heute war es Bene\u017fchs Aufgabe, als einer der Hauptmitarbeiter"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1776,864,836,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-128",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "am Protofoll, \u017fich zu der durch die Stellungnohme Gro\u00dfbritannien3"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1734,902,879,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-129",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ffenen neuen Lage zu \u00e4u\u00dfern. Hatte in der ge\u017ftrigen Rede"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1806,934,807,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-130",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "riand8 ein elegi\u017fcher Ton die Oberhand, der die deutlich nieder-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1758,967,855,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-131",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "dr\u00fccende Wirkung der briti\u017fchen Erkl\u00e4rung auf die Franzo\u017fen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1734,998,880,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-132",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wider\u017fpiegelte, \u017fo ver\u017fuchte es Bene\u017fch mit einer \u017fachlichen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1735,1028,878,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-133",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Rechtfertigung des Werkes, an dem er \u017fo \u017ftarken Anteil ge-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1735,1064,879,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-134",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "habt hat. Er begann mit der Fe\u017ft\u017ftellung, da\u00df die Politik der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1735,1096,878,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-135",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "T\u017fc<heho\u017flowakei nah wie vor dem Gedanken des"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1734,1128,880,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-136",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Protofoll35 treu bleiben werde. Er habe fic) nie ver-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1735,1161,879,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-137",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "hehlt, da\u00df das PBrotofo\u017fl Unvollkommenheiten aufwei\u017fe"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1734,1192,882,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-138",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und nach und noch verbe\u017f\u017fert werden f\u00f6nnte."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1736,1226,878,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-139",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Die briti\u017fche Erkl\u00e4rung lei\u017fte dem V\u00f6lkerbund und den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1736,1258,878,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-140",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Gedanfen des Protokolls einen gro\u00dfen Dien\u017ft, dean er habe den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1736,1290,877,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-141",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Eindru>, je mehr man das Protokoll kriti\u017fieree, um jo"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1736,1320,878,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-142",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "mehr werde die darin verk\u00f6rperte Idee an Boden ge-'"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1736,1350,896,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-143",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "winnen. Der Redner be\u017fprach \u017fodann im einzelnen die in der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1736,1387,877,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-144",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "briti\u017fchen Erfl\u00e4rung am Protokoll ge\u00fcbte Kritik bez\u00fcglich der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1736,1419,877,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-145",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Truppenbewegungen und der dem Angreifer auf-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1739,1449,875,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-146",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "erlegten Ent\u017f<h\u00e4digung. Die\u017fe Punkte w\u00fcrden \u017fich jeden-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1736,1483,878,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-147",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "falls verbe\u017f\u017fern la\u017f\u017fen. Der Krieg habe im Norden, in Mittal\u00ab und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1738,1514,876,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-148",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "O\u017fteuropa neue \u017fchwierige Verh\u00e4ltni\u017f\u017fe ge\u017fchaffen und tiefgehende"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1737,1547,877,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-149",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Gegenf\u00f6\u00e4\u00dfe ge\u017fchaffen, die neue Kriege bef\u00fcrchten lie\u00dfen. Alle jene"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1737,1579,877,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-150",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Z\u00e4nder w\u00fcn\u017fchten die Sicherheit; die T\u017f<eho\u017flowakei"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1737,1610,877,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-151",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "geh\u00f6re zu diefen B\u00f6lkern. Sie verlangten die Derallgemei-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1737,1644,878,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-152",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "nierung des obligatori\u017fhen Schieds8gerichts8."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1738,1672,877,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-153",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Tie fort\u017fchreitende Anwendung die\u017fes Grund\u017fates unter Ber\u00fcckfich-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1739,1708,877,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-154",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "tigung aller Verh\u00e4ltni\u017f\u017fe \u017fei nicht immer m\u00f6glich. Es werde aber"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1739,1741,876,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-155",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "iteis eine m\u00e4chtige Garantie f\u00fcr denjenigen bilden, die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1742,1772,874,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-156",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "an der Erhaltung des Friedens arbeiten. Zu den Einw\u00e4n-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1738,1806,877,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-157",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "der Brund\u017f\u00e4\u00dfe des"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2362,1839,254,28"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-158",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Protokolls auf die be\u017fonderen F\u00e4lle tiefliegender Kriegs-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1737,1870,880,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-159",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ur\u017fachen f\u00fchrte Bene\u017fch aus, die Hauptbe\u017forgnis der Sch\u00f6pfer"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1738,1902,878,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-160",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "des Protofolls \u017fei die Unzul\u00e4nglichfeit des B\u00f6lfker-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1738,1935,879,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-161",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "bundes gewe\u017fen und die L\u00fcden, die er enth\u00e4lt. Um die Nicht-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1737,1966,879,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-162",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "beachtung des Paktes zu er\u017fchweren und eine gro\u00dfe Anzahlvon"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1738,2000,880,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-163",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Streitigkeiten \u017f<hlichten zu k\u00f6nnen, \u017feien im Proto-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1739,2030,879,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-164",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "koll be\u017ftimmte Einrichtungen vorge\u017fehen. Darin liege"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1738,2061,880,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-165",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ein gro\u00dfer Fort\u017fchritt. Man k\u00f6nne das Jdeal nicht auf einmal"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1739,2095,878,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-166",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "verwirflihen; man m\u00fc\u017f\u017fe ver\u017fuchen, das M\u00f6gliche zu erreichen."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1739,2126,877,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-167",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Auf den briti\u017fchen Einwand, das Protokoll befa\u017f\u017fe"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1738,2154,880,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-168",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fich zu \u017fehr mit dem Kriegsfall und milit\u00e4ri\u017fchen Ma\u00dfnahmen,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1740,2192,878,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-169",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "erfl\u00e4rte Bene\u017fch, die in der briti\u017fchen Erkl\u00e4rung vor-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1740,2227,879,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-170",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ge\u017fc<hlagenenSonderabfkommen, die ebenfalls mili-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1741,2256,878,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-171",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "t\u00e4ri\u017fche Vorkehtungen enthielten, w\u00fcrden, wenn \u017fie in gr\u00f6\u00dferer"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1742,2290,877,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-172",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Zahl zu\u017ftande k\u00e4men, keinen we\u017fentlichen Unter\u017fchied"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1741,2322,879,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-173",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gegen\u00fcber den Vor\u017fchl\u00e4gen des Protokolls be-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1743,2356,876,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-174",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "deuten. Die von England gew\u00fcn\u017fchten Abkommen unter den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1741,2389,878,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-175",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Aufpizien des B\u00f6lkerbunda3 ent\u017fpr\u00e4chen im Grunde dem"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1742,2421,879,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-176",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Sy\u017ftem;des Protokoll. (?). Er \u017fei \u017foit Jahren .f\u00fcr den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1743,2453,877,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-177",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Gedanten derartiger Abkommen eingetreten. Er ver\u017fhlic\u00dfe fich"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1744,2483,877,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-178",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "den briti\u017fchen Vor\u017fhl\u00e4gen durchaus nicht. Man wolle Sicherheit,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1741,2517,879,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-179",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Frieden und eine Vevbe\u017f\u017ferung de3 Paktes, und man werde dies ."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1742,2549,895,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-180",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "erreichen dadurch, da\u00df die Gedanken des Protofolls in irgendeinet"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1742,2582,879,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-181",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Form Anwendung f\u00e4nden."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1743,2623,350,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-182",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Hiernach wurde eine Re\u017folution angenommen, wonach"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1784,2648,837,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-183",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "der Nat ve\u017fhlie\u00dft, die Erkl\u00e4rungen des briti\u017fchen Dele:"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1743,2682,877,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-184",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gierten und der \u00fcbrigen Ratsmitoliceder zu\u017fammen mit allen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1743,2715,880,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-185",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "etwaigen weiteren Erfl\u00e4rungen der V\u00f6lkerbundsregierun-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1743,2743,879,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-186",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gen vor die kommende V\u00f6lkerbundsver\u017famm:"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1743,2781,878,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-187",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Lung im September zu verwei\u017fen und die be-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1745,2812,877,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-188",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fc<lo\u017f\u017fenen Vorarbeiten zu vertagen, bis die B\u00f6lkerbunds-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1745,2846,877,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-189",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ver\u017fammlung in der Frage eine Eut\u017fchcidung gef\u00e4llt hat."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1745,2879,851,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-190",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Die Regierung von Kanada hat an den V\u00f6l-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1789,2910,835,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-191",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "kerbund3\u00f6rat ein Telegramm gerichtet, worin \u017fie ihre Anh\u00e4ng-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1746,2942,879,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-192",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "BAER MIRI KI EIEKACNENRITE ENIE DER IIN KEILE 47 KM AUNS EME Z3 WOLTER AEI CAE T EEN EUA LINE"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1746,2995,881,25"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-193",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "zu lehren, \u017fondern die Proze\u017f\u017fe zu die\u017fen Re\u017fultaten anzuregen. Aber"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1746,3039,881,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-194",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "es i\u017ft etwas anderes, den Sch\u00fcler einen Weg, de\u017f\u017fen Charakter und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1747,3072,881,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-195",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Endpunkt der Lehrer kennt, \u017felb\u017ft\u00e4ndig gehen zu la\u017f\u017fen, als ihn"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1747,3104,881,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-196",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "auf einen unbekannten Weg mitzunehmen, de\u017f\u017fen Gefahren vielleicht"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1747,3136,881,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-197",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "nur der Lehrer, aber nicht mehr der Sch\u00fcler gewach\u017fen i\u017ft."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1748,3170,780,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-198",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Dod) die p\u00e4dagogi\u017fche Gefahr, die mit dem Plan einer Welt-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1789,3205,840,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-199",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "an\u017fchauungsprofe\u017f\u017fur heute notwendig mitgegeben i\u017ft, bleibt nicht die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1749,3237,880,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-200",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "einzige Schwierigkeit. Wer \u017foll einem Philo\u017fophen die auszeichnende"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1750,3271,879,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-201",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Berechtigung verleihen, \u017feine Weltan\u017fchauung zu lehren. Fatti\u017fch"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1751,3302,879,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-202",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "lehren \u017fchon viele in ihren Kollegs \u00fcber Ethik und Ae\u017fthetik, \u00fcber"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1751,3334,879,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-203",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Logik und Ge\u017fchichtsphilo\u017fophie zugleich ihre Weltan\u017fchauung. Aber"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1751,3368,880,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-204",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "illegitim, heimlich! Gewi\u017f\u017ferma\u00dfen nebenbei! Wer \u017foll jeht an"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1752,3401,879,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-205",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "einen Mann den Ruf ergehen la\u017f\u017fen: er m\u00f6ge als Philo\u017foph, nicht"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1752,3432,879,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-206",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "nur als Wi\u017f\u017fen\u017fchaftler wirken?! Hier liegt die ewige \u017foziologi\u017fche"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1752,3465,879,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-207",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Schwierigkeit: da\u00df die Gew\u00e4hlten die W\u00e4hlenden \u00fcberragen m\u00fc\u017f\u017fen;"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1753,3494,878,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-208",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "da\u00df den Geringeren das Recht der Wahl zuf\u00e4llt. Namen pr\u00e4\u017fen-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1753,3526,878,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-209",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "tieren fich von \u017felb\u017ft. Reden wir (um zun\u00e4ch\u017ft aktuellen Zank zu"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1754,3564,879,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-210",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "vermeiden) von den Toten des lehten Jahrzehnts: Cohen, Simmel,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1754,3591,880,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-211",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ha\u017fk, Proelt\u017fch. Aber welcher Fakult\u00e4t d\u00fcrfte man heute die Ent-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1754,3629,879,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-212",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fcheidung \u00fcberla\u017f\u017fen? Am be\u017ften w\u00e4re noch eine Be\u017fe\u00dfzung die\u017fer"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1755,3661,878,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-213",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Profe\u017f\u017furen durch Kooptation. Dann w\u00e4re nur die Bildung der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1755,3694,879,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-214",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Urzelle Problem."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1757,3735,211,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-215",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Manche aber werden meinen, die p\u00e4dagogi\u017fche und \u017foziologi\u017fche"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1796,3759,839,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-216",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "organi\u017fatori\u017fche Schwierigkeit i\u017ft gering gegen die Sanktionierung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1756,3788,881,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-217",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "des gei\u017ftigen Chaos. Man denkt bei\u017fpielswei\u017fe nur: Cohen und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1757,3824,880,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-218",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Simmel. Die Anarchie der Kultur w\u00fcrde durch Weltan\u017fchauungs-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1757,3857,880,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-219",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "profe\u017f\u017foren nur noh mit Scheinwerfern beleuchtet werden, Die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1757,3889,880,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-220",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Studenten w\u00fcrden nicht nur durch den notwendigen Fragment-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1758,3923,879,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-221",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "<arafkter der vorgetragenen Weltan\u017fchauung, \u017fondern vor allem nod"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1758,3950,880,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-222",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "durch ihre Relativierung dank des Weltan\u017fchauungsprofe\u017f\u017fox8 der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1758,3988,879,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-223",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Nachbaruniver\u017fit\u00e4t irritiert werden. Darauf i\u017ft zu erwidern: wir"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1758,4020,881,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-224",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wollen nicht im Vor\u00fcbergehen ent\u017fcheiden, ob die Herr\u017fchaft eines"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1759,4052,880,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-225",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "einzigen Wert\u017fy\u017ftems, einer einzigen Weltvi\u017fion ein Jdonl i\u017ft. Jeden-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1761,4085,879,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-226",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "falls gilt f\u00fcr uns Heutige die Polyarchie. Eine k\u00fcn\u017ftliche Uniformie-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1761,4118,879,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-227",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "rung w\u00e4re Wahn\u017finn. Die Weltan\u017fchauung un\u017ferer Zukunft wird"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1762,4150,878,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-228",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fich \u017fyntheti\u017fch bilden: im Jdeenkampf, in der Jdeenver\u017fchmelzung,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1762,4179,879,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-229",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "in der Jdeenfkooperation einiger typi\u017fcher Philo\u017fophenper\u017f\u00f6nlichkeiten."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1763,4216,877,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-230",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Die Vielzahl weltan\u017fchaulicher Kernmotive i\u017ft kein Einwand gegen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1764,4249,877,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-231",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die Bildung einer Weltan\u017fchauung. Und wenn man zum Schlu\u00df"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1763,4280,879,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-232",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "noch zu entgegnen ver\u017fuchte: die\u017fe Bildung einer zuk\u00fcnftigen Welt-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1764,4312,879,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-233",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "an\u017fchauung mag im Ge\u017fpr\u00e4ch, im Briefwech\u017fel, in Zeit\u017fchriften-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1764,4346,878,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-234",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "disku\u017f\u017fionen, im B\u00fccherkampf der Philo\u017fophen wach\u017fen: wozu \u017find"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1764,4379,880,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-235",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "aber Weltan\u017fchauung3profe\u017f\u017furen n\u00f6tig? == \u017fo i\u017ft zu antworten: die\u00bb"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1764,4410,881,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-236",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die einmal die kulturelle Entwicklung be\u017ftimmen werden,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1881,4444,764,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-237",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "auf in die gei\u017ftige Problematik der Zeit ein-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2041,4476,604,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-238",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Aufgabe le\u00dfter Kulturent\u017fcheidungen ge\u017ftellt"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2057,4508,589,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-239",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "jenigen,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1766,4455,94,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-240",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "m\u00fc\u017f\u017fen von Jugend"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1767,4484,257,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-241",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "geweiht und vor die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1767,4517,269,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-242",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "lichkeit an den V\u00f6lkerbund betont, jedoch erkl\u00e4rt, da\u00df es nic"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2658,635,844,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-243",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "im Intere\u017f\u017fe Kanadas, der briti\u017fchen Regierung und |"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2661,668,841,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-244",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "V\u00f6lkerbundes liege, die Annahme des Protokol"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2661,699,834,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-245",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ihrem Parlament zu empfehlen, namentlich wee"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2661,733,841,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-246",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "der Be\u017ftimmungen, betreffend die Sanktionen. Einer |"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2661,765,841,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-247",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Gr\u00fcnde zu die\u017fer Stellungnahme \u017fei die Nichtteilnahmed"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,797,833,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-248",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Vereinigten Staaten bei der Anwendung von Sanktion"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2661,824,841,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-249",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "namentlich gegen\u00fcber einem Kanada benachbarten Lande. 7"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,862,840,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-250",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "kanadi\u017fche Regierung \u017fei bereit, die obligatori\u017fche Recht\u017fprechu"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,894,840,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-251",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "des Haager Gerihtshofes in Rochtsfragen anzuerkenn"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2661,928,841,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-252",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fowie an einer allgemeinen Abr\u00fc\u017ftungskonfere"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,959,840,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-253",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "teilzunehmen, wenn die\u017fe Teilnahme nicht die Annahme des Pro"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2663,992,838,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-254",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "fkolls zur Bedingung habe."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,1032,342,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-255",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Rgoult Pr\u00e4\u017fident der Saarregierung."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2718,1077,759,63"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-256",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Genf, 13. M\u00e4rz. (W. T. B."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=3119,1145,383,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-257",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Im Wider\u017fpruch zu einer Abmachung, die der Rat vor d"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2702,1185,800,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-258",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Jahren dar\u00fcber getroffen hatte, da\u00df kein Mitglied der Saarrec"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2660,1217,842,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-259",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "rung\u00f6kommi\u017f\u017fion mehr als f\u00fcnf Jahre im Aint bleiben darf, be\u017fch"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,1248,840,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-260",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "der Rat ge\u017ftern abend in einer Geheim\u017fi\u00dfung, den \u017feit 19"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2661,1280,839,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-261",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "amtierenden Pr\u00e4\u017fidenten der NRegierungstommi\u017f\u017fio"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2663,1313,839,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-262",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Raoult, f\u00fcr ein weiteres Jahr in \u017feinem Amt zu ve\u017ft\u00e4tig"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2661,1345,841,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-263",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und die \u00fc\u00e4hrigen Mitglieder f\u00fcr ein weiteres Ja"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2661,1377,834,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-264",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "in ihrem Amt zu bela\u017f\u017fen. Unter die\u017fen Um\u017ft\u00e4nden erfl\u00e4"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,1410,837,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-265",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fich Frankreich mit dem von Englan\u00bb unter\u017ft\u00fc\u00dften Vor \u017f<l"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,1442,832,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-266",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Schwedens einver\u017ftanden, das Amt des Pr\u00e4\u017fident"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,1474,834,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-267",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "f\u00fcnftig auf Grund eines j\u00e4hrlichen Turnus zu ve"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,1508,837,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-268",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "geben. In der Frage der Zur\u00fcziehung der franz\u00f6\u017fi\u017fchen Trup]"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,1539,840,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-269",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "aus dem Saargebiet \u017foll \u017fic der Rat mit dem Ver\u017fprech"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,1566,834,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-270",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Frankreichs begn\u00fcgt haben, im Laufe die\u017fes Jahres eini"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,1601,836,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-271",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "hundert Mann aus dem Saargebiet abzuberufen."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2662,1631,793,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-272",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u201eJournal de Geneve\u201c verzeichnet das Ger\u00fccht, da\u00df ver\u017f<i1"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2708,1665,794,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-273",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "dene B\u00f6lkerbunds\u017ftaaten \u00fcber die \u017ftreng gehei!t"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2667,1698,835,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-274",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Behandlung der Danziger und Saarfragen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2667,1732,835,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-275",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "RateKlage f\u00fchren. Man \u017fehe in der aus\u017fchlie\u00dflichen gehein"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2667,1761,835,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-276",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Behandlung die\u017fer Fragen einen Ver\u017fto\u00df gegen die Be\u017ftimun"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2667,1794,834,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-277",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "des Artikels 4 des V\u00f6lkerbundspaktes, wonc<h die Staaten, die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2667,1826,824,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-278",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ve\u017ftimmten Fragein, die vor dem Rat behandelt werden, intere\u017f\u017f"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2668,1858,834,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-279",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017find, auc) von dem Rat geh\u00f6rt werden m\u00fc\u017f\u017fen."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2669,1890,598,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-280",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Jie Saarverhandlungen in Paris."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2758,1940,687,63"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-281",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "(Selegramm unferes Korre\u017fpondenten.)"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2754,2011,701,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-282",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "H Paris, 13. M\u00e4rz."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=3227,2053,272,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-283",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Die deut\u017fche und franz\u00f6\u017fi\u017fche Unterkommi\u017f\u017fion f\u00fcr die Saa"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2709,2089,793,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-284",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "fragen \u017find ge\u017ftern im Handelsmini\u017fterium wieder zu ei"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2667,2121,835,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-285",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Si\u00dfung zu\u017fammengetreten, und die deut\u017fchen Delegierten \u00fcberreich"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2667,2153,835,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-286",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "eine Denk\u017fchrift, die den Standpunkt der Reichsregierung zu"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2668,2187,824,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-287",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Zollfrage im Saargebiet darlegt. Die\u017fes Schrift\u017ft\u00fc> \u017foll von"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2668,2219,834,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-288",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "franz\u00f6\u017fi\u017fchen Sachver\u017ft\u00e4ndigen heute gepr\u00fcft werden. Der \u201eExcel\u017fi"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2669,2249,833,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-289",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "erinnert an ein? Rede, die Mini\u017fterialdirektor Po\u017f\u017fe, der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2670,2284,818,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-290",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Stelle Trendelenburgs die Leitung der deut\u017fchen Delegation vor\u00fcl"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2669,2310,833,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-291",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gehend \u00fcbernimmt, vor einem Jahre in Bremen gehalten hat."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2669,2344,814,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-292",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die\u017fer Rede habe Po\u017f\u017fe die wirt\u017fchaftlichen Zu\u017ft\u00e4nde Europ23 \u017ft"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2670,2379,832,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-293",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "kriti\u017fiert\u201c und\u201c \u017fich\u201c gegen den \u00fcbertriebenen 'Prot\u00ab"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2670,2408,831,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-294",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "tiomis8m us ver\u017fchiedener. M\u00e4chte gewandt. - 44% <2"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2671,2448,755,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-295",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Die Teuerung in Bien."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2872,2520,473,60"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-296",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "(Telegramm un\u017feres Korre\u017fpondenten.)"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2759,2584,700,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-297",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u20ac. Wien, 13. M\u00e4rz."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=3221,2630,281,29"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-298",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Die Entwi>lung der Preisverh\u00e4ltni\u017f\u017fe in Oe\u017fterreid),"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2712,2660,766,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-299",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "be\u017fonderen in Wien, hat es n\u00f6tig gemacht, da\u00df die Regierung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2672,2698,816,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-300",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wieder wie zu Zeiten der Zwangswirt\u017fchaft um die Pxei\u017fe d"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2672,2729,830,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-301",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Leben\u00f6smittel f\u00fcmmert. Nachdem \u017fie beim Brot mit Anfla"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2672,2762,830,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-302",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gegen die Direktionsmitglieder von Brotfabriken eingegriffen |"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2673,2795,829,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-303",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "beginnt fie je\u00dft mit Ma\u00dfnahmen gegen die Flei\u017f"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2673,2826,828,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-304",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "teuerung. In der Gro\u00dfmarkthalle wurde heute eine umfc"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2675,2859,827,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-305",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "reiche und \u017ftrenge Ueberpr\u00fcfung der Prei\u017fe f\u00fcr Flei\u017fc) und Wu"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2675,2892,827,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-306",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "waren vorgenommen."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2674,2942,285,24"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-307",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "alenneenenzeneeneeenezezezezieeeeeuezezezzzziin"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2671,2974,831,48"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-308",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "werden. Denn wichtiger als die L\u00f6\u017fung einer begrenzten Auf("
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2675,3022,827,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-309",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und die Kenntnis vergangener Philo\u017fophen i\u017ft die \u017fouver\u00e4ne Ein"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2678,3054,824,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-310",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "in die Struftur der Zeit und die F\u00e4higkeit \u017fouver\u00e4ner Ent\u017fchoid"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2678,3082,824,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-311",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u00fcber den Sinn der Zukunft. Beides aber, Ein\u017ficht und Ent\u017fcheid"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2678,3120,821,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-312",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "vollzieht fich in lebendigen Per\u017f\u00f6nlichkeiten. Die be\u017fte Erziehung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2678,3153,824,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-313",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "k\u00fcnftiger F\u00fchrer i\u017ft das Erlebnis der F\u00fchrer der Gegenwant."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2679,3186,793,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-314",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "4. Der Neubau der Reichs\u017fchuldenverwaltung in B"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2718,3246,784,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-315",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wird von Fri\u00df Stahl in einer reich und gut illu\u017ftrierten"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2679,3280,802,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-316",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fchrift be\u017fchrieben. Stahl be\u017fch\u00e4ftigt fich in \u017feiner klaren, \u017fachl"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2679,3312,821,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-317",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Art mit den einzelnen Pha\u017fen des Baues in der Oranien\u017ftra\u00dfe"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2679,3344,815,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-318",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "kommt zu intere\u017f\u017fanten Schl\u00fc\u017f\u017fen. Er erinnert an das ehem"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2681,3379,821,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-319",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Milit\u00e4rgef\u00e4ngnis Schinkels, das m der n\u00e4ch\u017ften N\u00e4he, E>c Lit"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2681,3410,821,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-320",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und Feilner\u017ftra\u00dfe, \u017fteht, und meint, da\u00df der \u017f\u00fcddeut\u017fche Ge!"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2682,3443,820,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-321",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Be\u017ftelmeyer, der Erbauer des Hau\u017fes der Reichs\u017fchuldenve"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2682,3471,819,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-322",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "tung, \u017fich von dem Genius Schinkels in\u017fperierxen lie\u00df, \u201eEr"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2683,3508,798,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-323",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fchreibt Fri\u00df Stahl, \u201eden einheimi\u017fchen handge\u017ftrichenen Back\u017fleix"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2683,3540,819,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-324",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "feiner warmen und lebendigen Farbe gew\u00e4hlt und die fkr\u00e4f"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2683,3572,819,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-325",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Fugen, die zu ihm geh\u00f6ren. Er hat keine entlehnte Fa\u017f\u017fade v"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2684,3606,818,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-326",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "z'appt, \u017fondern fie aus den Bed\u00fcrfni\u017f\u017fen und Vedingungen des H"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2684,3640,818,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-327",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "werden la\u017f\u017fen. Er hat mit Form\u017fteinen aus dem\u017felben Materis"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2684,3671,818,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-328",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fchm\u00fcdt. Und er hat mit \u017fteinernem So>el und Holzgefim\u017fe die *"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2685,3704,817,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-329",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "kr\u00e4ftig zu\u017fammengefa\u00dft und mit Li\u017fenen und\" Ri\u017faliten ihr"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2686,3737,808,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-330",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Gliederung gegeben. Es i\u017ft nichts weiter, als was es \u017fein \u017fol!"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2686,3768,816,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-331",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Bureaushaus, und es repr\u00e4\u017fentiert doch.\" Stahl be\u017fpricht die E"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2687,3800,814,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-332",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "heiten des Baues und \u017fagt, da\u00df \u201ealle Wirkung eines Hau\u017fes vor"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2686,3835,800,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-333",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "auf der Grundform beruht\u201c, und da\u00df Be\u017ftelmeyer hierf\u00fcr ein '"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2687,3867,815,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-334",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und ausgezeichnetes Bei\u017fpiel gegeben habe. Er r\u00fchmt auch die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2687,3899,815,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-335",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fammenarbeit des Architekten mit Hugo Lederer, dem Bild!"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2688,3932,814,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-336",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "der den Schmu f\u00fcr den Bau \u017fchuf, und nennt die\u017fen Schmuck"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2688,3964,813,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-337",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "bildlich. Ueber die Bauausf\u00fchrung berichtet in die\u017fer Fe\u017ft!"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2688,3997,814,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-338",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Regierungs\u00bb und Baurat v. Bandel, \u00fcber die \u201eBaubenu\u00dfung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2689,4031,813,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-339",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Reichs\u017fchuldenverwaltung\u201c Staatsfinanzrat Dr. Schulben\u017f"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2689,4063,813,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-340",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "X Die Vereistz\u00e4ger im Schinkel-Wettvewerb 1925. Auf"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2727,4103,764,59"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-341",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Schinkel-Fe\u017ft des Architekten- und Ingenieurvereins zu Berlin,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2691,4129,803,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-342",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "heute (Freitag), am Geburtstage des ar\u00f6\u00dften Berliner Baumc"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2692,4154,810,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-343",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "im Mei\u017fter\u017faal in der K\u00f6thener Stra\u00dfe \u017ftattfindet, werden die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2692,4180,788,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-344",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "tr\u00e4ger im eil gy wr gg Schinkel-Wettbewerb bekannt ge n w"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2692,4201,810,61"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-345",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Auf dem Gebiet des Hochbaues (Errichtung eines Land\u017fites auf"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2692,4229,804,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-346",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Zu\u017fe) hat Regierungsbauf\u00fchrer Alfred Rowald in Berlin W."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2692,4257,810,54"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-347",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "inkel-Plakette erhalten. Im Eifenbahnbau (Entwurf zu einer"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2732,4282,752,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-348",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u00fcber die \u00d6der) i\u017ft der Arbeit des Regierungsbauf"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2915,4302,587,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-349",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Gerhard Weiler in Liegni\u00df die Makette und der Schinkel-Prei"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2693,4330,809,57"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-350",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "erkannt worden. Die\u017fe Arbeiten \u017find au\u00df vom Techni\u017fchen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2694,4358,788,28"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-351",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ia pwer'g anerkannt worden. Avf dem Gebiet des"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2735,4384,670,55"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-352",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Seitenkanal zur Oder bei Cro\u017f\u017fen) die kel-Plakette"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2699,4405,755,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-353",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die Regierungsbauf\u00fcher Bernhard M\u00fchlmann"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2694,4436,557,29"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-354",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und die Technik."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2699,4514,200,27"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-355",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "n neb\u017ft"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2733,4313,82,23"
                }
            }
        }
    ]
}
