{
    "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
    "id": "{{ id.url }}",
    "type": "AnnotationPage",
    "items": [
        {
            "id": "{{ id.url }}-1",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Die beiden Weltrei\u017fenden Wol\u017fcht und Kindermann waren"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=944,432,815,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-2",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "jedenfall8 weder Fa\u017fci\u017ften noch S vl \u017fondern leicht\u017finnige, un-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=902,435,856,62"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-3",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "erfahrene Studenten. In einer An\u017fichtskarte an mich aus Riga"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=903,491,857,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-4",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "bezeichnen fie \u017fich \u017felb\u017ft als \u201eMax und Mori\u00df\u201c mit der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=903,517,856,62"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-5",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Unter\u017fchrift: \u201eUns kann keiner was.\u201c Das be\u017fagt doch wohl"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=903,550,855,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-6",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "genug."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=902,586,78,23"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-7",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Jett \u017fihen Max und Moritz im Gef\u00e4ngnis.\u201c"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=941,604,575,48"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-8",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Auch auf die Ge\u017fundheit de3 alten Herrn Wol\u017fc<t hat die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=874,642,885,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-9",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "i\u017f\u017fregung zerr\u00fcttend gewirkt. Da3 ergibt \u017fich aus einem"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=872,670,886,68"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-10",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fp\u00e4teren Briefe, der mit zitternder Hand ge\u017fchrieben i\u017ft."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=872,707,839,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-11",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "In Leipzig wird jeht der Proze\u00df gegen die kommuni\u017fti-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=918,740,840,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-12",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fchen Ver\u017fchw\u00f6rer verhandelt, in dem von vielen Mord-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=872,773,886,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-13",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ytojerten und auch von Wei\u017fungen aus Moskau ge\u017fprochen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=870,801,888,68"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-14",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wird. Hat man in Moskau das Be\u017ftreben, die\u017fem au\u017fpiel"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=870,838,887,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-15",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ein andere38 gegen\u00fcberzu\u017ftellen und, zur Abwehr, deut\u017fche"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=871,871,887,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-16",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ver\u017fchw\u00f6rungen zu enth\u00fcllen? Vielleicht wird mancher"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=870,904,888,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-17",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fagen: wa8 gehen uns die unvor\u017fichtigen jungen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=870,936,887,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-18",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Herren an? Zum minde\u017ften hat \u017fie doH ihre"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=870,969,887,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-19",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "t\u00f6richte Abenteuerlu\u017ft in die\u017fe ent\u017fehliche Lage gebracht."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=870,1002,886,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-20",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Links wird mancher \u017fagen: un\u017fere eigene Ju\u017ftiz i\u017ft auch \u017fehr"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=870,1035,887,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-21",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "verbe\u017f\u017ferung3bed\u00fcrftig, und neben Jndividuen, die mit der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=869,1067,887,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-22",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Grandezza de3 Franz Moor die Rolle des Schufterle ge\u017fpielt haben,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=864,1089,892,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-23",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fehnen \u017fich in deut\u017fchen Gef\u00e4ngni\u017f\u017fen viele verf\u00fchrte, dur Not"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=870,1133,887,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-24",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "NEDE Men\u017fchen nach der Freiheit, na Weib und Kind."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=869,1166,890,62"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-25",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Rechts wird mancher erkl\u00e4ren: wenn die\u017fe, Kindermann und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=870,1199,888,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-26",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Wol\u017fc<t, \u017fich, wie man behauptet, mit dem kommuni\u017fti\u017fchen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=870,1232,888,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-27",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Schwindel abgegeben haben, \u017fo intere\u017f\u017fieren \u017fie uns nicht."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=869,1264,887,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-28",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Du lieber Gott, im Sturmtanz die\u017fer Jahre i\u017ft vieles aus dem"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=871,1297,887,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-29",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Leim gegangen. Die \u017fuchende, von vielerlei Sehn\u017fucht erf\u00fcllte"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=869,1330,889,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-30",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Jugend i\u017ft bald in das eine und bald in das andere tr\u00fcbe Wa\u017f\u017fer"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=869,1362,887,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-31",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gefallen. E3 i\u017ft die Trag\u00f6die der Jugend oder, wenn man lieber"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=871,1396,887,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-32",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "will, ein Aus\u017fhnitt aus dem Roman der Zeit, Aus die\u017fem"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=870,1427,887,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-33",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Roman, den, weitumfa\u017f\u017fend und tief \u017fch\u00f6pfend, niemand un3"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=871,1459,886,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-34",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fchreibt,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=872,1496,100,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-35",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die deuk\u017fch-franz\u00f6\u017fi\u017fchen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1062,1562,500,60"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-36",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Birt\u017fchaffsverhandlungen."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1043,1630,543,59"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-37",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "(Telegramm unj\u017fere38 Korr\u00bb\u017fpondenten.)"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=963,1699,704,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-38",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "L Paris, 16. Februar."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1393,1742,324,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-39",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ueber die deut\u017fch-franz\u00f6\u017fi\u017fchen Wirt\u017fchaftsverhandlungen teilen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=914,1778,844,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-40",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die franz\u00f6\u017fi\u017fchen Zeitungen mit, da\u00df Handels8mini\u017fter Raynaldy"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=872,1811,886,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-41",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ge\u017ftern vormittag dem Staats\u017fekret\u00e4r Trendelen burg einen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=872,1843,887,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-42",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Brief \u00fcbergeben lie\u00df, in dem er um einige erg\u00e4nzende Au-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=872,1875,888,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-43",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gaben er\u017fuchte. \u201eExcel\u017fior\u201c bemerkt zu die\u017fer Mitteilung: \u201eBevor"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=872,1907,887,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-44",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Herr Raynaldy die deut\u017fchen Vor\u017fchl\u00e4ge, die unab\u00e4n\u00bb\u00ab"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=873,1940,887,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-45",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "derlich zu \u017fein \u017fcheinen, akzeptiert oder \u017fie al3 unvereinbar mit"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=872,1973,887,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-46",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "den franz\u00f6\u017fi\u017fchen Intere\u017f\u017fen zur\u00fcckwei\u017ft, hat er es nach R\u00fcck\u017fprache"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=871,2005,888,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-47",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "it \u017feinen Mitarbeitern f\u00fcr notwendig gehalten, um eine \u017fchrift-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=871,2038,888,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-48",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "liche Erkl\u00e4rung \u00fcber die deut\u017fche Auffa\u017f\u017fung zu dem end-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=872,2072,886,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-49",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "g\u00fcltigen Vertrage zu er\u017fuchen. Die offizielle Wiederaufnahme der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=871,2104,887,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-50",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Verhandlungen, die f\u00fcr heute beab\u017fichtigt war, i\u017ft aus die\u017fem Grunde"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=872,2136,886,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-51",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "noch einmal ver\u017fchoben worden."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=872,2174,469,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-52",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ein neuer Sicherungsplan?"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1976,422,1487,142"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-53",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die angeblichen Abmachungen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1936,571,627,91"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-54",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "zwi\u017fchen Herriot und Chamberlain."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1887,663,727,61"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-55",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Sicherung der franz\u00f6\u017fi\u017fchen und italieni\u017fchen Grenze. -- Vorer\u017ft"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1810,738,884,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-56",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Aus\u017fchlu\u00df Deut\u017fchlands von den Verhandlungen."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1889,781,724,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-57",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "(Telegramm un\u017fere3 Korre\u017fpondenten.)"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1896,835,712,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-58",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "L Paris, 16. Februar."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2330,885,323,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-59",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "In der Sonntagaus8gabe des \u201eMatin\u201c bringt Jule3 Sauerwein"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1853,919,840,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-60",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fehr eingehende Mitteilungen \u00fcber einen Plan, der angeblic \u017feit"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1813,952,880,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-61",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "einigen Wochen von Herriot und Chamberlain erwog2?n"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1812,987,881,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-62",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wird. Sauerwein \u017fagt, da\u00df w\u00e4hrend der \u00f6ffentlicgen Debatte \u00fcber"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1812,1018,881,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-63",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "das Genfer Protokoll \u201ezwei M\u00e4nner \u017fich im \u017ftillen bem\u00fcht"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1812,1050,882,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-64",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "hatten\u201c, eine vermittelnde L\u00f6\u017fung zwi\u017fchen einem Protokoll"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1811,1083,882,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-65",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "von allgemeiner Bedeutung und be\u017fonderen Defen\u017fivver\u00bb-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1811,1116,884,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-66",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "tr\u00e4gen zu finden, \u201en\u00e4mlich Herriot und Chamberlain\u201c. Ueber die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1812,1148,882,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-67",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Einzelheiten d\u00fcrfe noch nichts ge\u017fagt werden, da die Verhandluagen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1811,1178,883,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-68",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "weiter gingen und durch eine vorzeitige Kritik ge\u017fch\u00e4digt werden"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1811,1214,883,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-69",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "k\u00f6nnten. Aber \u00fcber gewi\u017f\u017fe grund\u017f\u00e4\u00dfliche Forderungen und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1811,1246,884,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-70",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "das Ziel, das man erreichen wolle, be\u017ftehe bereits Einig-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1811,1278,883,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-71",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "feit. Ueber da8 Ziel wird ge\u017fagt: \u201eE38 \u017foll ver\u017fucht"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1810,1311,884,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-72",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "werden, unac<g den in Genf empfohlenen Methoden"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1810,1345,885,29"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-73",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "einen genau umgrenzten Teil der Welt gegen Kriegs-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1811,1376,884,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-74",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gefahr zu fihern, wobei die M\u00f6glichkeit gewahrt bleibt,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1811,1404,884,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-75",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die Vereinbarungen auSszudehnen. Die\u017fe er\u017fte"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1808,1440,890,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-76",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Sicherung38zone umfa\u00dft die we\u017ftliche und \u017f\u00fcdliche"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1808,1473,890,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-77",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Grenze Deut\u017f<land3; denn es i\u017ft nicht zweifelhaft, da\u00df das"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1809,1505,889,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-78",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u00f6\u017fterreihi\u017fche Tirol nur \u017fcheinbar Bayern von Norditatien"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1809,1537,888,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-79",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "trennt. Chamberlain hat im Unterhau\u017fe ge\u017fagt: \u201eWir ver-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1809,1571,889,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-80",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "handeln \u00fcber feinen Sondervertrag mit einer einzigen Nation.\u201c"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1810,1603,888,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-81",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Das i\u017ft vollkommen richtig, da der Zwe> der Verhandiungen die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1809,1636,891,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-82",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Sicherung des ganzen we\u017ftlichen Europa i\u017ft, aber es"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1809,1669,890,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-83",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "i\u017ft eben\u017fo wahr, da\u00df \u017fich er\u017ft Frankreich und England ver-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1809,1702,890,29"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-84",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017ft\u00e4ndigen mu\u00df, ehe \u017fich die\u017fe beiden L\u00e4nder mit Italien, Belgien und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1812,1733,887,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-85",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fp\u00e4ter vielleicht mit Holland zu einer Ver\u017ft\u00e4ndigung gleicher Art zu-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1810,1766,890,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-86",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fammenfinden. Das er\u017fte Prinzip f\u00fcr eine Entente i\u017ft von den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1813,1799,886,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-87",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "beiden Regierungen bereit3 anerfannt: Es i\u017ft notwendig,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1810,1831,891,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-88",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fih \u00fcber die Defen\u017fiverbindung zu einigen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1811,1864,890,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-89",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und dann ex\u017ft eine Abmachung mit Deut\u017fchland"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1810,1897,891,29"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-90",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "folgen zu la\u017f\u017fen = da38 hei\u00dft mit dem Staat, gegen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1811,1928,889,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-91",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "de\u017f\u017fen Angriffe man \u017fich \u017fch\u00fc\u00dfen will. Gegen eine Beteili-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1810,1961,889,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-92",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gung Deut\u017fchlands l\u00e4\u00dft \u017fich bei vern\u00fcnftiger Ueberlegung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1811,1994,888,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-93",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "nicht3 einwenden. Es wird im Gegenteil zur Kl\u00e4rung der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1811,2027,887,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-94",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "diplomati\u017fchen Lage beitragen, wenn Deut\u017fchland den Pakt"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1809,2059,889,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-95",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "mit unter\u017fchreibt, denn in die\u017fem Falle w\u00fcrde ein Angriff"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1810,2092,889,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-96",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "zu gleicher Zeit auch eine Vertrags8verleung \u017fein.\u201c Sauerwein er-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1809,2126,889,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-97",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "fl\u00e4rt e8 aber nicht f\u00fcr w\u00fcn\u017fchen8wert, da\u00df Deut\u017fc<h-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1810,2159,889,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-98",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "mator8 wiedergibt, dann mu\u00df ge\u017fagt werden, da\u00df in"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2741,576,789,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-99",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Auffa\u017f\u017fung der \u017fchwer\u017fte Kon\u017ftruktionsfehler der ganze!"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2740,611,794,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-100",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "liegt. Falls die Alliierten richtig erkannt haben, da\u00df die Unt"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2741,636,795,52"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-101",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Teut\u017fchlands unter die\u017fen Garantievertrag notwendig 1\u017ft,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2742,675,793,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-102",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "d\u00fcrfen \u017fie \u017fich auch) nicht der weiteren Erkenntnis ver\u017fchlie\u00df"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2742,707,794,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-103",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die\u017fe Unter\u017f<rift nur durch rehtzeitige und loyal"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2742,741,793,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-104",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "handlungen erreicht werden fann. Jeder Ver\u017fuch, die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2743,770,792,49"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-105",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "jihrift Deut\u017fchlands f\u00fcr ein Abkommen zu gewinnen, bei"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2744,806,776,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-106",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "nicht mitreden durfte, wird auf Schwierigkeiten treffen."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2744,840,752,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-107",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Artikel de3 \u201eMatin\u201c hei\u00dft es dann weiter: \u201eDer Sicher]"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2743,868,791,48"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-108",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "vertrag k\u00f6nnte vor dem Rat des V\u00f6lkerbundes in Genf 1"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2744,905,792,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-109",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "in der folgenden vereinfachten Formel pr\u00e4\u017fentiert werde"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2744,934,790,48"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-110",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "We\u017ftm\u00e4chte \u017fagen: Jeder deu t\u017f<e Angriff - gegen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2744,972,770,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-111",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "einen Punkt der Grenzlinie, die von der Nord\u017fee bis zum"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2745,1002,773,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-112",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fchen Meer geht, wird von uns als ein Angriff gege"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2745,1038,789,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-113",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "alle betrachtet werden. Deut\u017fchland w\u00fcrde dagegen c"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2745,1069,791,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-114",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ih verpflichte mich, keinen Angriff die\u017fer \u201eA"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2746,1102,783,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-115",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "unternehmen. Die\u017fe gegen\u017feitigen Erkl\u00e4rungen w\u00fcrd"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2747,1139,789,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-116",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "V\u00f6lkerbund protokolliert werden, und der Rat de3"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2746,1169,781,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-117",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "w\u00fcrde dann \u017fofort Mittel \u017fuchen, die\u017fes Sy\u017ftem auch f\u00fcr a"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2745,1201,790,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-118",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Teile Europas in Anwendung zu bringen.\u201c Sauerwei"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2746,1235,789,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-119",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "hier die Anmerkung, da\u00df es vom franz\u00f6\u017fi\u017fchen Standpunkt a"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2748,1268,788,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-120",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "w\u00e4re, auf die\u017fen Pakt zu verzichten, wenn Deutichland \u017fein C"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2749,1300,786,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-121",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ver\u017fprechen nicht auch auf die \u00f6\u017ftliche Grenze ausdehnt."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2749,1328,766,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-122",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "jo f\u00e4hrt er fort, \u201ees i\u017ft nicht ge\u017fagt, da\u00df England fiH auch"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2748,1360,786,48"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-123",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "kunft auf die Grenzen Deut\u017fchlands und im Alpengebiet be"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2749,1397,787,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-124",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wird, wenn es Fronkreich gelingt, alle Verb\u00fcndete"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2750,1426,783,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-125",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "zentralen und \u00f6\u017ftlichen Europa3 f\u00fcr den Gar"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2751,1457,783,51"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-126",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "zu gewinnen.\u201c In die\u017fer Voraus\u017fezung d\u00fcrfte \u017fih F"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2752,1495,781,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-127",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "t\u00e4u\u017fchen. Denn weder Chamberlain noh irgendein anderer ("
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2753,1529,783,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-128",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Mini\u017fter wird f\u00fcr \u017fo weitgehende Garantien zu gewinnen \u017fein"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2752,1560,781,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-129",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wein \u017fchlie\u00dft: \u201eSo i\u017ft der Stand der Verhandlungen, die r1"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2750,1594,784,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-130",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "regelm\u00e4\u00dfig weitergehen. Die Dominions \u017find auf dem l"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2752,1626,784,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-131",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Chamberlain gewinnt allm\u00e4hlich Terrain in der Regierung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2753,1659,779,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-132",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "der \u00f6ffentlichen Meinung Englands. Inzwi\u017fchen werden d"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2753,1687,782,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-133",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ver\u017ft\u00e4ndigen in Genf die techni\u017fche Organi\u017fation vorbereitet"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2753,1724,783,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-134",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die Kontrolle durc<\u00df den V\u00f6lkerbund \u017fichern \u017foll, wenn die Ve'"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2754,1751,782,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-135",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "in Deut\u017fchland die\u017fe Aenderung erlauben.\u201c"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2754,1793,546,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-136",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "In der Montagsausgabe des \u201eCho de Paris\u201c erg\u00e4nzt"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2765,1823,771,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-137",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die\u017fe Angaben durch die Mitteilung, da\u00df Chamberlc"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2750,1851,786,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-138",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "bereit3 \u017feit mehreren Wochen bem\u00fche, auc den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2750,1888,784,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-139",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "kanzler Luther f\u00fcr die\u017fen Plan zu gewinnen. H\u00e4t"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2750,1922,786,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-140",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Herriot am 2. Januar die bekannte Rede gehalten, da"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2749,1955,787,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-141",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wahr\u017fcheinlich jekt bereits das deut\u017fche Angebot eines Garan"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2750,1988,786,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-142",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "erfolgt. Der Mitarbeiter de8 \u201eEcho de Paris\u201c i\u017ft der Mein!"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2751,2020,785,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-143",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die\u017fe Jdee eine Erneuerung des von Lloyd George it"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2751,2054,784,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-144",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "1922 empfohlenen Paktes zur Vermeidung von Angriffen \u017fei"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2753,2086,781,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-145",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "nax glaubt, da\u00df der Plan nur dann etwas wert \u017fei, wenn die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2752,2119,781,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-146",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ral\u017ft\u00e4be der Verb\u00fcndeten das Recht erhalten, d a"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2751,2153,785,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-147",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "("
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=3533,840,3,11"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-148",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "4.11 \u201c land jebt \u017fchon an den ent\u017fprechenden Verhand- in Verbindung zu bleiben, um \u017fich \u00fcber die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=656,2186,2868,68"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-149",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Q \" 6ij m jj j j [] f Iu ngen teiln eh me, denn der Reichskanzler Luther wolle deut\u017fcher Angriffe zu ver\u017ft\u00e4ndigen, und wenn durch die N e u"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=661,2219,2873,83"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-150",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "j FE en u\u017f\u017fo n [] m ena . Wen an \u017feine ANI \u00fcber einen Garantiepakt \u017fierung de3 linken Rheinufer8 der Aufmar\u017fch"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=663,2242,2860,75"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-151",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\"UN je Verb\u00fcndeten \u201enur dazu bringen, im voraus gewi\u017f\u017fe Garantien b\u00fcndeten Armeen am Rhein m\u00f6gli emacht werde. Sola!"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=658,2285,2878,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-152",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "1! Unver\u00e4nderte Annahme der Wahlreformvorlage aus der Hand zu geben und auf das Kontrollreht zu verzichten\". Bedingungen nicht erf\u00fcllt und whg it auch Polen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=704,2287,2828,83"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-153",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "j| mit 214. gegen 58 Stimmen. Wenn Herr Sauerwein mit die\u017fen Worten nicht blo\u00df Schu\u00df\u017fy\u017ftem aufgenommen werde, \u017fci der engli\u017fche Plan |"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=663,2352,2873,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-154",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\"EN (Telegromm un\u017feres Kor re\u017fpondenten.) \u017feine eigene An\u017ficht, \u017fondern die Meinung \u017feines Infor- llu\u017fion."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=654,2389,2207,50"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-155",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\"4:10 ay Rom, 16. Februar. \u00d6NETREE TRIES 3hs SEINEISST ORE HRLZIEGEEN EIT AFL EUEIE ENE EIN BEE SCHHE WOERNER HH EIE WEGEN HELI EGSIE NRO HE EIER AEN MPELLRET SEINER WARN WRE NOREEN HEER IE WEPRIIUE IN IRE\u00c4HENIZILDENG"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=653,2441,2883,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-156",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "4:10 Div. Gynes. hat! die \u201eels Sa Auggen 228: vr vd \u017feiner Nummern, da\u00df e38 \u017fich in dem Proze\u00df niht um die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=657,2467,2046,75"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-157",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "4! . Die liberalen egen\u00bb ."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=680,2512,1365,29"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-158",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "4 321 Sativa \"Each 1 Die / Regierung fegte Herren Sklarz und Neuh\u00f6fer handele, denn die Herren Sklarz Politi\u017fche Tages\u017fchau."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=657,2496,2761,95"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-159",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "70,9 mit 214 gegen 58 Stimmen. Auch die\u017fer Sieg und Neuh\u00f6fer h\u00e4tten \u00fcberhaupt keine Ehre, \u017fondern nur * \u201eWir denken mehr an die innere P\u00e4litik.\u201c A"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=656,2556,2880,61"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-160",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "18] Mu\u017f\u017folinis fam ni<ht unerwartet. H\u00f6ch\u017ften3 \u00fcberra\u017fchte. | 27 die Fe\u017ft\u017ftellung, wieviel \u017fie in W\u00f6llersdorf | Tage der Reichskanzler Dr. Luther in Stuttgart weilte,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=655,2588,2873,63"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-161",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "8,30 da\u00df die Oppo\u017fition, die noch j\u00fcng\u017ft bei der Sculreformdebatte ge\u017ftohlen h\u00e4tten. Man \u017fah dem Proze\u00df in Wien mit gro\u00dfer deut\u017fhnationale w\u00fcrttembergi\u017fche Staatkspr\u00e4\u017fident"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=698,2617,2833,69"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-162",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "j 62 Stimmen erzielte, auf 58 herabging. Und doch hatte eine ganze Spannung entgegen. Gegen die Kl\u00e4ger \u017fchwebt \u017feit Monaten eine | auseinanderge\u017fekzt, die \u00e4u\u00dfere Politik habe der Kanzler |"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=665,2652,2870,66"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-163",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "u Reihe von Senatoren bei der Aus\u017fprache \u017fch\u00e4rf\u017ftens gegen Strafunter\u017fuchung wegen Betruges, begangen in | K\u00f6ln ausreichend behandelt: \u201eWir denken hier mehr an di,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=679,2685,2857,68"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-164",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "70.00 di e Innenpolitik Mu\u017f\u017folinis polemi\u017fiert und Reuwahlen | den W\u00f6llersdorfer Werken. Jm Parlament wird davon ge\u017fprochen, | der inneren Politik!\" Und dann hat Herr Bazille \u017feinen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=651,2716,2885,70"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-165",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\"F' heutzutage f\u00fcr ganz unm\u00f6glich erfl\u00e4rt! Bezeichnend war ferner, da\u00df die Regierung die Strafunter\u017fuchung nieder\u017fchlagen wolle, da | national-f\u00f6derali\u017fti\u017fchem Herzen Luft gemacht. Das gil"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=656,2748,2880,73"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-166",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "| d 8 aud der unter des fr\u00fcheren Premiermini\u017fter3 Bo\u017felli Vor\u017fi\u00df fie durch die W\u00f6\u017fler8dorfer Vorg\u00e4nge aufs \u017fchwer\u017fte blo\u00dfge\u017ftellt \u017fei. | rheini\u017fchen Abgeordneten Anla\u00df, in der \u201eGermania\u201c gegen\u00fcb"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=705,2780,2831,73"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-167",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "5 \u201c de Senatsaus\u017fchu\u00df die Regierungsvorlage einer Ur\u017fpr\u00fcnglich wollten die Kl\u00e4ger in dem Ehrenbeleidigung3proze\u00df | Bazille den unver\u00e4nderten Primat der \u00e4u\u00dferen 1"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=656,2812,2880,70"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-168",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "EHR \u017ftehende R\u00fc ter30g. So prote\u017ftierte der Aus \u017fchu\u00df gegen | 990\" den \u201eAbend\u201c einen Vertagungsantrag \u017ftellen, der | erneut nachdr\u00fclich zu unter\u017ftreichen und vor allem der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=662,2844,2874,75"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-169",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "9 138) \u017fcharfen R\u00fcge un 9. | p ew\u00fcn\u017fchte Be\u017feitigung aber abgelehnt i\u017ft. Nun haben \u017fie mit der AuSrede, die auf Preu\u00dfen, die die Deut\u017fchnationalen mi"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=657,2877,2877,67"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-170",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "'DY die von der Regierung gew\u00fcnjc) die Beit \u017fchwebende Strafunter\u017fuchung nicht \u017ft\u00f6ren zu wollen, die Klage parteilicher Unter\u017ft\u00fc\u00dfung zurzeit unternehmen, ein \u017fehr ei"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=654,2909,2882,60"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-171",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "PB der Stichw\u00e4ahlen, \u017fowie gegen die Be\u017ftimmung, gegen den \u201eAbend\u201c bedingungslos zur\u00fcckgezogen. Quos ego! entgegenzu\u017ftellen: \u201ePreu\u00dfen, bi8her dank der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=660,2941,2873,54"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-172",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "13 49! da\u00df jeder Kandidat auf der Grundlage von minde\u017ftens n Koalition einig und ge\u017fchlo\u017f\u017fen, die eigentliche Ordung8z"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=648,2972,2888,55"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-173",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "19:1 vierhundert W\u00e4hlern in N mu . en Pm) Kraftquelle ver Dm R eite Kri\u017fe anheimgefallen, vo!"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=652,3000,2884,76"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-174",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "iE M/.12-, binnen \u017fieben Tagen ei notarielles Atte\u017ft beizubringen hatten. . dem ganzen Reiche \u017fchwer\u017ftes Unheil droht. Gelingt es Ma"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=648,3035,2888,50"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-175",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "4 M7 - nm eue Federzoni verteidigte die\u017fe Be\u017ftimmungen, Die Geldge\u017fch\u00e4fte des deut\u017fchv\u00f6lki\u017fchen Thurn. Herr zu werden, dann i\u017ft der deut\u017fchen Politik ein \u017ftark"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=649,3040,2887,84"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-176",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "| indem er die Ma\u00dfregel als glei < uns is D oa Na fe iM: Die Freunde des I\u017fidor Kreil. ffn ae x ren \u017fcheitern PUG woes die 4%"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=678,3091,2856,87"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-177",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u201eDD jeruna bezeichnete. Als ob, bemerkt hierzu Scarfogito ri\u017fe in Preu\u00dfen \u017fich wirklich zu einer Staatslri\u017fe auswit"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=653,3130,2868,54"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-178",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "1!) atti, die po\u017fitionsfondidaen. die Mittel be\u017f\u00e4\u00dfen, einen (Telegramm un\u017feres Korre\u017fpondenten.)- d\u00fcrfte dem deut\u017fchen Volke \u017fehr bald mit furchtbarer D"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=655,3137,2881,92"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-179",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "8 | Wahlkreis einzu\u017fch\u00fcchtern und einen Provinznotar zu verhindern, 4 OO Aug\u00f6sburg, 16. Februar. flargemacdht werden, da\u00df ein Volk in \u017folcher Lag,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=652,3192,2884,63"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-180",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "EN vierhundert Unter\u017fchriften zu beglaubigen! Die Haltung des Mi- Der Augsburger Architekt Thurn, welcher der Vermittler | Innenpo litif auf au\u00dfenpoliti\u017fche Notw"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=655,3224,2875,64"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-181",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "1 4 . ni\u017fter3 Federzoni in die\u017fer Frage k\u00f6nne keinerlei Ber\u00bb | zwi\u017fchen den deut\u017fchnationalen Verleumdern des Reichspr\u00e4\u017fidenten keiten ein\u017ftellen mu\u00df. Mu\u00df es wirklich dahin k"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=656,3256,2880,66"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-182",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "HU trauen in \u017feine Bet\u00e4tigung bei f\u00fcnftigen | Wahlen | und dem Zuchth\u00e4usler J\u017fidor Kreil war und der die die\u017fer Die Antwort lautet: \u201eRein! Denn: \u201eDas Zentrum fe"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=652,3285,2880,65"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-183",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "17: einfl\u00f6\u00dfen. Scarfoglio vermi\u00dft auch die b\u00fcndige Er\u00ab | Tage in der Pre\u017f\u017fe ver\u00f6ffentlichten Briefe an Kreil ge\u017fchrieben AEN und tut \u017fie.\u201c Ja, Herr Bazille, das h\u00e4tten Sie"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=652,3318,2884,69"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-184",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "By kl\u00e4rung des Innenmini\u017fters, ob er v\u00f6llige Wahlfreiheit | hatte, i\u017ft bei einem Teil der V\u00f6lki\u017fchen in Ungnade verfallen, weil | 909% *"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=653,3355,2563,64"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-185",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "DU verb\u00fcrgen werde. Uebrigens hat ange\u017fichts des Wider\u017ftandes | er im inneren Streit die\u017fer Bewegung \u017fich auf die Seite der 3 :"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=653,3404,2673,48"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-186",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "0.18 der Regierung die Senatskommi\u017f\u017fion um de3 lieben Friedens willen | Gegner des v\u00f6lki\u017fchen Blo>es ge\u017fchlagen hat. Die ; Ueber den Hermanu-Bund verbreitete der Dem"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=704,3417,2831,70"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-187",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "10 die liberalen Amendement3 zur\u00fc F> gezogen. \u201eSchw\u00e4bi\u017fche Volk8zeitung\u201c ver\u00f6ffentlicht eine Warnung, welche in der Zeitungsdien\u017ft k\u00fcrzlich eine Nachricht, die wir wied("
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=692,3449,2844,69"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-188",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "4: Der Oppo\u017fition3aus\u017fchu\u00df hat eine neue Tagesordnung | Ausgabe des \u201eV\u00f6lki\u017fchen Kurxier3\u201c vom 18. Juli 1924 er\u017fchienen i\u017ft und | haben. Hierzu wird uns vom Ehrenvor\u017fi\u00dfend("
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=679,3488,2857,66"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-189",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "415 angenommen, welche auf die neuerdings wach\u017fende Scheidung | folgenden Wortlaut be\u017fikt?: Wir warnen \u017f\u00e4mtliche G\u00f6nner un\u017feres Bundes glaubhaft ver\u017fichert, da\u00df dem Bunde irgendwe"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=653,3521,2883,70"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-190",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "DOE der gro\u00dfen Mehrheit der politi\u017fch denken den | Bewegung vor einem gewi\u017f\u017fen Architekten Thurn in Augsburg, der ti\u017fchen oder v\u00f6lfi\u017fchen Ziele v\u00f6llig fernliegen, da\u00df er vor zeh"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=656,3552,2877,71"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-191",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "M; JtalienervomFa\u017fcismus und der Regierung hinwei\u017ft, und | angeblich in un\u017ferem Auftrag Gelder f\u00fcr die Bewegung unter der Bezeichnung \u201eKriegerheim Dahlem\u201c von"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=678,3585,2858,72"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-192",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "590.00 die bei Er\u00f6rterung der Wahlreform in Kammer und Senat durch den | \u017fammelte und wom\u00f6glich noh \u017fammelt. Thurn war unpoliti\u017fchen Per\u017f\u00f6nlichkeiten (fa\u017ft nur Da"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=648,3617,2888,68"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-193",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "108 Mund altbew\u00e4hrter Staatsm\u00e4nner \u017fowie durch die einm\u00fctige Ent- Mitglied der ehemaligen national\u017foziali\u017fti\u017fchen Arbeiterpartei und Leben gerufen worden i\u017ft und da\u00df er zurzeit lediglich die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=679,3650,2850,66"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-194",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "'B. 13G \u017fcheidung des Senatsaus\u017fchu\u017f\u017fes be\u017ft\u00e4tigte Unm\u00f6glichkeit fe\u017ft\u00bb | wurde \u017fchon vor langer Zeit von der v\u00f6lki\u017fchen Bewegung ausge- fahrt3pflege gegen\u00fcber den noch jeht in den Lazar"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=646,3682,2890,72"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-195",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "0.0 \u017ftellt, einen Wahlkampf auszu\u017fchreiben, \u017folange | \u017f<hlo\u017f\u017fen. Nach \u017feiner Angabe hat er auch bereits betr\u00e4chtliche Gelder findlichen Soldaten aus\u00fcbt. Anla\u00df zu dem Ger\u00fccht \u00fcber d"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=647,3714,2889,73"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-196",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "m 18) nich t die unterdr\u00fccte Freiheit f\u00fcr Propaganda, Ver\u017famm\u00bb f\u00fcr die Bewegung erhalten, die er aber auf mehrmalige Aufforde- | nahme des Protektorats durch die fr\u00fchere Kronprirx"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=657,3747,2879,77"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-197",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\"8,9 lungen und Pre\u017f\u017fe wieder herge\u017ftellt \u017find Der Aus\u017fchu\u00df | rung nicht abgeliefert hat. Wir werden gegen ihn mit allen uns zu hat offenbar der Um\u017ftand gegeben, da\u00df die Kronprinze\u017f\u017f"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=648,3780,2888,73"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-198",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "|W. erfl\u00e4rt de8halb Wahlen f\u00fcr morali\u017fch und politi\u017fch un zu- Gebote \u017ftehenden Mitteln vorgehen. Der v\u00f6lki\u017fche Blo> Augsburg.* | einer Veran\u017ftaltung des Bundes in einer Villa zu Dahle"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=665,3812,2871,70"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-199",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "| jp l\u00e4\u017f\u017fig, \u017folange das Volk durch die gegenw\u00e4rtige Regierung jener Aus die\u017fem Vorgehen \u201emit allen Mitteln\u201c \u017fcheint aber nach dem | wohnt hat. Dabei \u017find aber Be\u017fchl\u00fc\u017f\u017fe \u00fcber die Uebernc"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=665,3845,2871,73"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-200",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "53 YAM webe Freiheiten beraubt \u017fei, ohne welche die Wahlen unver- | Grund\u017fa\u00df, gleiche Br\u00fcder gleiche Kappen, nicht verfahren Protektorat8 \u00fcberhaupt gar nicht gefa\u00dft worden; die ganz"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=692,3877,2843,73"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-201",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "| meidlich in Hohn und Betrug ausarten. Selt\u017famerwei\u017fe worden zu \u017fein. Denn Thurn \u017fpielt nach wie vor in der | \u017ftaltung galt nur der Unterhaltungund Aufhei"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=709,3910,2827,73"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-202",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "4 wird die\u017fes Manife\u017ft durch die offizi\u00f6\u017fe \u201eStefani\u201c-Agentur verbreitet. | v\u00f6lki\u017fchen Bewegung eine Rolle und \u017fteht, wie aus \u017feinen er\u017ft | einer gr\u00f6\u00dferen Anzahl von krankenehemaligen So]"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=688,3943,2848,73"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-203",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "| IW; k\u00fcrzlich im \u201eBerliner Tageblatt\u201c ver\u00f6ffentlichten Bericht vom 3X"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=667,3982,2549,59"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-204",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Wi: 13. Januar 1925 hervorgeht, zu die\u017fer Zeit noch mit dem \u017ft\u00e4dti\u017fchen * Das Urteil im Hamburger Kommuni roze\u00df 1"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=686,4021,2850,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-205",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Pt Sflarz und WB\u00f6llersdorf. Oberamtmann Dr. Frank in Augsburg in Verbindung, dem | uns un\u017fer 9H-Korre\u017fpondent mitteilt, am Mittwoch, mittag:"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=663,4040,2873,75"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-206",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "| Spi\u00dfenkandidaten der Gro\u00dfdeut\u017fchen Volks- erf\u00fcndet werden."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=724,4086,2265,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-207",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "5 Eine zur\u00fcgezogene Beleidigungsklage. % gemein\u017f<hoft. Dr Frank aber genie\u00dft nach einem Aus\u017fpruch 7 X"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=654,4111,2565,63"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-208",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "4 m (Telegramm un\u017feres Korre\u017fpondenten.) Hitlers das Vertrauen des\u017felben. * Vom 2. bis 5. Mai findet, wie un\u017fer )C-Korre\u017fpondent"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=654,4147,2872,62"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-209",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "W| e Wien, 16. Februar. ded Gotelwedarf \u017ftab Zur \u017felben Zeit veran\u017ftalten de"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=688,4176,2848,65"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-210",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "4 M. ; idigung3proze\u00df, * In der bereits gemeldeten Konferenz aller bulgari\u017fchen Pag"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=658,4220,2218,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-211",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "5 ; Heute \u201e\u017follte Ber vy 54-45 40h Bibi pat; a M R: 1340 Ernetelfimein in Deut\u017fchland wurde Skit en, eine Fulgartihen verband Den eie DS im Reichsverband deut\u017fcher"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=681,4221,2855,85"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-212",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "1 | den die Leiter der W\u00f6ller\u00dfdorfer Werke, die He ? deut\u017fche Handelskammer in Berlin zu gr\u00fcnden, Zu MEER mittelh\u00e4ndler \u017fowie der Provinzialverband des deut\u017fchen E"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=662,4256,2874,65"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-213",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "5 und Neuh\u00f6fer gegen das Wiener \u017fozialdemokra ti\u017fche Es \u201ePRE wede wurde ein Auk\u017fchu\u00df gebildet, dein ver Berliner General- verbandes ihre Provinzialtagungen,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=694,4289,2525,69"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-214",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "7B: Abend\u201c erhoben haben, \u017ftattfinden. \u201eDer Abend\u201c hatte DE ee p ul Geheimrat Profe\u017f\u017for Dr. Karo, der M\u00fcndener Genera!l- X"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=654,4322,2561,73"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-215",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "48/1 ten vorgeworfen, da\u00df \u017fie die W\u00f6llers8dorfer Werke au\u00df\u00bb nul Dr. Scharrer und der K\u00f6lner Generalkon\u017ful Dr. Stri> * Die Ort8gruppe Adlershof der Deut\u017fchen demokr"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=650,4351,2886,66"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-216",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "14,8 gepl\u00fcndert und dem Staat einen Schaden von Hunderten von | angeh\u00f6ren. Die\u017fer Aus\u017fchu\u00df \u017foll die techni\u017fche Seite der Gr\u00fcndung | Partei h\u00e4lt morgen im Ratskeller Adlershof, Bismarc>f!"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=647,4399,2889,52"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-217",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "K Milliarden verur\u017facht h\u00e4tten. \u201eDer Abend\" hatte f\u00fcr den Proze\u00df | bearbeiten. Es haben fich bereits zahlreiche deut\u017fche und bulgari\u017fche | eine Ver\u017fammlung ab, auf der Abg. Nu\u017f<ke \u00fcber \u201eRec"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=648,4428,2888,53"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-218",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "'M | einer umfangreichen Wahrheit3beweis angeboten und erkl\u00e4rt in jeder | Firmen zur Beteiligung an der Handelskammer gemeldet. bildungen und Finanz\u017fkandale\" \u017fprechen wird."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=672,4456,2680,58"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-219",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "in -"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p2",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_1-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=643,4592,1057,50"
                }
            }
        }
    ]
}
