{
    "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
    "id": "{{ id.url }}",
    "type": "AnnotationPage",
    "items": [
        {
            "id": "{{ id.url }}-1",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "|"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=0,1427,3,11"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-2",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "[ZE ZTERURMWE8 ZTE\u00fc3ZAM"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=0,1900,11,227"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-3",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Sili*e1*\"ZSIGel a! Pi \u20ac"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=0,2290,21,458"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-4",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "el*fal"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=0,2775,23,87"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-5",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "54. Jahrgang"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=167,473,247,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-6",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Berliner"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=184,558,1052,322"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-7",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und Handels-Zeitung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=940,899,1029,86"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-8",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Nr. 123"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=319,909,145,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-9",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Chef:Redakteur Theodor Wolfi in Berlin."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=111,967,582,25"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-10",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Abend"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1172,456,199,67"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-11",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Einzel-Nummer 10 Pfennig."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2341,432,476,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-12",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "geblatt"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1966,474,843,454"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-13",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Dru> und Verlaa von Rudo!?f Mo\u017fe in Berlin,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2187,938,636,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-14",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Nach der Auf\u017flellung der Kandidaien."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=183,1078,2552,200"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-15",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Stre\u017femanns Doppel\u017fpiel. -"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1214,1313,1487,148"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-16",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Staafspyr\u00e4fident Hellpach."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=197,1340,654,75"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-17",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Dor demokrati\u017fche Pr\u00e4\u017fident\u017fchaftskandidat."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=139,1433,768,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-18",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Von ."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=504,1494,122,20"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-19",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Dr. Ernst Feder."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=395,1529,260,25"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-20",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Die Demokrati\u017fche Partei geht mit blankem Schilde in den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=128,1579,835,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-21",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Wahlkampf um die Reichspr\u00e4fident\u017fchaft, der ihr niemals"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=86,1613,877,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-22",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Partei\u017fache gewe\u017fen i\u017ft. Seit Monaten hatte \u017fie, im Einklang"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=85,1646,879,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-23",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "mit dem Reichspr\u00e4\u017fidenten Ebert, eine republi-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=86,1678,877,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-24",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "kani\u017fche Einheitskandidatur ange\u017ftrebt =- Bem\u00fchungen, die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=86,1713,880,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-25",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "durch den fr\u00fchen Tod Ebert3 und die verfehlte Sonderkandi-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=86,1746,877,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-26",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "datur Braun vereitelt worden \u017find. Sie hat dann durc) den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=86,1780,879,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-27",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "bekannten Brief an die Parteif\u00fchrer und den Vor\u017fchlag einer"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=86,1813,878,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-28",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Kandidatur Dr. Simons nochmal3 den Ver\u017fuch gemacht,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=86,1845,879,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-29",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die Wahl \u00fcber das Niveau parteipoliti\u017fcher Auseinander-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=86,1878,879,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-30",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fe\u00dfhungen hinauszuheben. Durch die\u017fen Schritt wurde - die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=87,1911,878,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-31",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Stellung der Rechtsparteien aufgerollt. Die Kandidatur"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=87,1945,878,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-32",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Jarres, angeblich der einm\u00fctige Wille der im Aus\u017fchu\u00df"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=87,1977,879,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-33",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "des Herrn v. Loebell vereinigten Krei\u017fe, in Wahrheit ein Ver-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=88,2011,877,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-34",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "legenheit3produkt, wurde zur\u00fcckge\u017ftellt und die Kandidatur"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=88,2044,877,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-35",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "des Demokraten Dr. Ge\u00dfler trat in den Vordergrund."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=88,2073,877,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-36",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Die Deut\u017fchnationalen waren bereit, f\u00fcr den demofrati\u017fchen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=88,2109,877,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-37",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Kandidaten zu \u017ftimmen. Die Deut\u017fche Volkspartei wollte, \u017fo"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=87,2142,881,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-38",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fagte der Be\u017fchlu\u00df der Reichstagsfraktion, f\u00fcr den Demokraten"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=89,2176,879,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-39",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ge\u00dfler den Volksparteiler Jarres fallen la\u017f\u017fen. Selb\u017ft der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=88,2209,878,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-40",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Jungdeut\u017fche Orden, den im Aus\u017fchu\u00df Freiherr v. Gayl ver-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=89,2242,877,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-41",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "trat, \u017ftimmte der Kandidatur Ge\u00dfler zu. Zentrum und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=89,2275,877,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-42",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Demofraten waren bereit. Da begann das Intrigen\u017fpiel."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=88,2307,879,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-43",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Herrn Stre\u017femann war Dr. Ge\u00dfler nicht genehm. Nat\u00fcr-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=89,2340,877,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-44",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "fic) nicht aus per\u017f\u00f6nlichen, nur aus au\u00df2mnpoliti\u017fchen Gr\u00fcnden."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=89,2373,877,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-45",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "So ergab \u017fich die Young Situation, da\u00df der Reichskanzler"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=89,2405,879,64"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-46",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Tr. Luther, deni doch auch die deut\u017fche Au\u00dfenpolitik nicht"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=91,2437,880,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-47",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gleichg\u00fcltig i\u017ft, eben\u017fo be\u017ftimmt f\u00fcr die Kandidatur Ge\u00dfler"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=90,2470,878,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-48",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "eintrat, wie ihr der Au\u00dfenmini\u017fter Dt. Stre\u017femann ent\u017fchieden"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=91,2504,877,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-49",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wider\u017ftrebte. Und wenn dann \u017fchlie\u00dflich Stre\u017femanns Ver-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=90,2536,880,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-50",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "trauter, Herr Kempkes, die Kandidatur Ge\u00dfler dadurch zer-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=92,2569,878,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-51",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "jchlug, | da\u00df\u201c er \" mit -dem Grafen We\u017ftarp achtun\u00f6drei\u00dfig"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=93,2598,877,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-52",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Minuten lang beriet, ob dem Zentrum die erbetene Bedenk-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=93,2636,877,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-53",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "fri\u017ft von \u017fechzig Minuten zu gew\u00e4hren \u017fei, dann \u017fchwand der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=94,2670,877,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-54",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "le\u00dfte Zweifel: das war Tells Ge\u017fcho\u00df!"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=95,2705,538,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-55",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u00bb \" EI"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=244,2751,301,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-56",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Auch jekt, da die Demokrati\u017fche Partei \u017fich zur Auf\u017ftellung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=132,2794,841,50"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-57",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "eines eigenen Kandidaten veranla\u00dft \u017fah, hat \u017fie bewie\u017fen, da\u00df"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=96,2825,878,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-58",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ihr die Pr\u00e4\u017fidenten ahl nicht Partei\u017fache i\u017ft. Daf\u00fcr zeugt die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=97,2838,874,65"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-59",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Per\u017f\u00f6nlichkeit des Mannes, den fie als ihren Vork\u00e4mpfer be-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=96,2893,876,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-60",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "rufen hat. Der badi\u017fche Sta\u00e4tspr\u00e4\u017fident Hell pah, der mit"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=96,2925,876,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-61",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ge\u017fchi> und Um\u017ficht die Leitung eines wichtigen deut\u017fchen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=96,2958,875,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-62",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Landes f\u00fchrt, i\u017ft kraft \u017feiner ausgleichenden, jeder Dogmatik"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=97,2990,876,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-63",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "abgeneigten, po\u017fitiver Lei\u017ftung, zugewandten, von univer\u017fellen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=97,3025,875,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-64",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Intere\u017f\u017fen erf\u00fcllten Per\u017f\u00f6nlichkeit der rechte Mann. f\u00fcr die\u017fe3"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=99,3057,876,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-65",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Amt. Wilhelm Hellpach, der einer \u017fchle\u017fi\u017fchen Beamtenfamilie"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=98,3090,875,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-66",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ent\u017ftammt, fommt aus dem \u00e4rztlichen Beruf. . F\u00fcr ihn <arak-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=98,3123,875,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-67",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "teri\u017fti\u017fch i\u017ft e8, wie er zu die\u017fem Berufe gelangte. Der Sekun-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=99,3156,876,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-68",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "daner las in den neunziger Jahren jene ber\u00fchmten \u00e4rztlichen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=99,3189,874,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-69",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Streit\u017fchriften, die \u017fich an den Tod Kai\u017fer Friedrichs"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=100,3221,874,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-70",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "tn\u00fcpften, \"und die\u017fes Geflecht von \u00e4rztlichen, 'allgemein"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=99,3254,875,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-71",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "men\u017fchlichen und politi\u017fchen Beziehungen wirkte auf den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=100,3289,877,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-72",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "jungen Men\u017fchen \u017fo \u017ftark, da\u00df er \u017fich zum Studium der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=101,3322,873,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-73",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Medizin ent\u017fchlo\u00df. Ihn reizte das Verlangen, das"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=100,3355,875,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-74",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Cl\u00fccf, prakti\u017fch zu wirken, helfend einzugreifen. Das Seeli\u017fche"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=100,3386,875,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-75",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "zog ihn an. Die Nervenheilkunde wurde \u017fein Sonderfach. In"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=102,3419,873,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-76",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "veidelberg war er A\u017f\u017fi\u017ftent bei Kr\u00e4pelin, in Berlin bei Oppen-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=102,3454,874,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-77",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "heim. Jm FIIIIEN ging er nicht auf. Frith begann die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=103,3487,873,65"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-78",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "publizi\u017fti\u017fche T\u00e4tigkeit. Seinen er\u017ften Artikel ver\u00f6ffentlichten"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=103,3518,874,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-79",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "dis \u201eGrenzbotein\u201c unter dem Decknamen Ern\u017ft G\u00fc\u017ftrow, den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=103,3553,874,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-80",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "er bis zum Staatsexamen beibehielt. An den \u201eSoziali\u017fti\u017fchen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=103,3583,873,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-81",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Nonat\u00f6heften\u201c arbeitete er mit, nicht weil er \u017fich: zum Sozia-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=103,3617,874,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-82",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "(intus bekannte, \u017fondern weil ihn ein \u017ftarkes \u017foziales Emp-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=104,3650,874,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-83",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "finden beherr\u017fchte und die Verkn\u00fcpfung theoreti\u017fcher For\u017fchung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=104,3683,874,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-84",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "mit prakti\u017fcher Anwendung in jenem Organ anzog. Die Ber-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=105,3716,873,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-85",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "bindung wurde gel\u00f6\u017ft, als der Dres8dener Parteitag der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=106,3750,873,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-86",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Sozialdemokratie nicht\u017foziali\u017fti\u017fche Mitarbeiter von allen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=106,3777,874,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-87",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Orgnnen aus\u017fhlo\u00df Starke Anregungen empfing Hellpach in"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=106,3815,873,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-88",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Berlin. Als Nervenarzt in Karlsruhe gewann er"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=106,3851,876,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-89",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "bald Vertrauen und An\u017fehen. Neben die prakti\u017fche"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=107,3875,875,48"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-90",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "T\u00e4t.3keit trat die wi\u017f\u017fen\u017fchaftlihe. Er habilitierte"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=109,3909,875,51"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-91",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fich an der Techni\u017fchen Hoch\u017fchule von Karlsruhe, und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=108,3946,876,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-92",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "f\u00fcr den ausgezeichneten For\u017fcher, Lehrer und \"Schrift\u017fteller"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=107,3980,874,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-93",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wurde eine Profe\u017f\u017fur f\u00fcr angewandte P\u017fychologie begr\u00fcndet."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=107,4012,875,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-94",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Politi\u017fch und \u017fozial bekannte er \u017fich zu den Jdeen Friedrich"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=107,4044,875,48"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-95",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Raumanns8, des \u017fp\u00e4teren F\u00fchrers der Demokrati\u017fchen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=108,4073,875,48"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-96",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Partei, 'Nur de\u017f\u017fen Stellung zum Kaifer machte er nicht mit."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=108,4111,875,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-97",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Fr\u00fchzeitig erkannte der kluge Nervenarzt, da\u00df ange\u017fichts der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=109,4144,875,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-98",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Per\u017f\u00f6nlichkeit Wilhelms 11. die Medizin \u201eDemokratie - und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=109,4176,875,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-99",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Kai\u017fertum\" nicht helfen k\u00f6nne. ; ir"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=108,4220,837,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-100",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Al3 der Krieg ausbrach, w\u00e4hrendde\u017f\u017fen er leitende Stel-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=151,4238,837,51"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-101",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "lungen in Nervenlazaretten bekleidete, erfannie er \u017fogleich, da\u00df"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=111,4275,878,49"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-102",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "dies Erlebnis auch zu politi\u017fchen Ver\u00e4nderungen in dem un-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=111,4312,878,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-103",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "fertigen Staat f\u00fchren m\u00fc\u017f\u017fe. Nach der Staatsumw\u00e4lzung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=113,4343,877,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-104",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "jhlo\u00df er fich \u017fofort der Demokrati\u017fchen Partei an"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=113,4377,876,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-105",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und wirkte eifrig in ihrer badi\u017fchen Organi\u017fation. An der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=113,4408,877,48"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-106",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Hy, \u017fchule hielt er Uebungen \u00fcber politi\u017fche P\u017fychologie und"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=115,4441,877,48"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-107",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "P\u00e4dagogik ab, um die akademi\u017fche Jugend. aus dem Bann"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=114,4475,876,57"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-108",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "des Shlagwortes zu l\u00f6\u017fen und in ihr Ver\u017ft\u00e4ndnis f\u00fcr Staat"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=117,4493,875,68"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-109",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Zentrum und Rechtsparteien."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1120,1500,673,65"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-110",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u201eEin Mu\u017fterbei\u017fpiel politi\u017fcher Hinterh\u00e4ltigkeit.\u201c"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1113,1571,688,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-111",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Die DUB NG IE Pre\u017f\u017fe bem\u00fcht \u017fich, in \u017fch\u00e4rf\u017ftem Kampf"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1063,1616,838,71"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-112",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "mit der hi\u017ftori\u017fchen Wahrheit, die Schuld an dem negativen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1017,1652,881,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-113",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ausgang der Verhandlungen \u00fcber eine Pr\u00e4\u017fident\u017fchaftstandi-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1016,1684,883,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-114",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "datur Ge\u00dflex dem Zentrum zuzu\u017fchieben. Dabei i\u017ft es von"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1017,1718,882,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-115",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Intere\u017f\u017fe, da\u00df die \u201eDeut\u017fche Tageszeitung\u201c nach wie v\u00f6r den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1017,1750,882,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-116",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Demokraten und Republikaner Ge\u00dfler als \u201edurchaus m\u00f6g-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1017,1779,883,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-117",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "lich\u201c bezeichnet, w\u00e4hrend die \u201eDeut\u017fche Zeitung\u201c ihn gleichzeitig"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1018,1814,882,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-118",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "eine \u201eau\u00dferordentliche Gefahr\u201c nennt. Und in Be\u017ft\u00e4tigung der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1017,1848,884,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-119",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Nachricht, da\u00df von v\u00f6lki\u017fcher Seite bereits eine parteiv dl-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1017,1879,884,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-120",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ki\u017fc<e Sonderkandidatur geplant war, \u017fchreibt das"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1018,1912,883,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-121",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Blatt, da\u00df die vaterl\u00e4ndi\u017fchen Verb\u00e4nde ichon die Parole aus-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1018,1945,884,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-122",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gegeben hatten: \u201eKeine Stimme f\u00fcr Ge\u00dfler!\u201c Hierin d\u00fcrfte"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1018,1978,884,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-123",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "denn auch einer der Gr\u00fcnde f\u00fcr das Ultimatum des Grafen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1018,2010,884,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-124",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "We\u017ftarp an Fehrenbach zu \u017fuchen \u017fein. Den Aus\u017fchlag gab"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1019,2042,883,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-125",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "aber das Jntrigen\u017fpiel, das Herr Stre\u017femann hinter den Ku-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1019,2076,883,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-126",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "lif\u017fen trieb, und das die \u201eGermania\u201c heute morgen mit"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1020,2107,884,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-127",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "aller Deutlichkeit folgenderma\u00dfen kennzeichnet:"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1020,2143,659,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-128",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u201eVon der Deut\u017fchen Volkspartei wu\u00dfte man von"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1088,2181,816,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-129",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "vornherein, da\u00df zwei Str\u00f6mungen vorhanden waren, von denen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1045,2210,860,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-130",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die eine Ge\u00dfler unter keinen Um\u017ft\u00e4nden wollte. Die\u017fe Richtung"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1046,2238,860,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-131",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "hat \u017fich durchge\u017fe\u00dft, wie das aus dem Be\u017fchlu\u017f\u017fe des Reich2aus-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1046,2267,859,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-132",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fchu\u017f\u017fes der Deut\u017fchen Volkspartei klar hervor geht. Das Ver-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1047,2297,858,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-133",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": ". halten der Deut\u017fchen Volkspartei i\u017ft wieder einmal ein"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1019,2325,886,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-134",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Mu\u017fterbei\u017fpiel politi\u017fcher Hinterh\u00e4ltigkeit. Die Fraktion"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1047,2355,859,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-135",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fpricht \u017fim beinahe mit Ge\u017fchlo\u017f\u017fenheit f\u00fcr Ge\u00dfler aus, der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1047,2385,856,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-136",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\"\u201cPKeichab\u00e4rteiaus8\u017fhu\u00df der\u017felben Partei mit noch gr\u00f6\u00dferer"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1022,2413,885,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-137",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u201eEnt\u017fchiedenheit f\u00fcr Jarres. F\u00fcr \u00e4lle F\u00e4lle war al\u017fo vorge\u017forgt."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1040,2442,868,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-138",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Im oebell-Aus\u017fchu\u00df nach einer klaren Jnterpretation gefragt,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1048,2464,860,49"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-139",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "verweigerten die- Vertreter der Deut\u017fchen Voltfspartei die Aus-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1049,2500,859,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-140",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "kunft, verlangten aber vom Zentrum, da\u00df es \u017fid) \u017fofort ent\u017fcheide."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1048,2525,859,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-141",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Nicht eine einzige Stunde, um die gebeten war, und innerhalb"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1048,2559,859,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-142",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "deren be\u017ftimmt eine Ent\u017fcheidung herbeigef\u00fchrt werden konnte,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1048,2588,860,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-143",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wollten \u017fie uns bewilligen Wenn die Zontrumsvertretor das"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1049,2618,860,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-144",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Verlangen der Volkspartei und der Deut\u017fchnationalen nach \u017fo-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1049,2646,859,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-145",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "fortiger Erfl\u00e4rung erf\u00fcllt h\u00e4tten, dann w\u00e4re folgende Situation"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1048,2675,861,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-146",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ent\u017ftanden: Das Zentrum h\u00e4tte \u017fich klar f\u00fcr Ge\u00dfler ent\u017fchieden,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1049,2705,860,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-147",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "von den zu\u017ft\u00e4ndigen In\u017ftanzen der Vollspartei lagen zwei Ent-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1049,2732,860,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-148",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fhlie\u00dfungen vor, von denen die eine das Gegenteil der anderen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1050,2764,859,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-149",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Eine Erkl\u00e4rung deut\u017fchnationaler Parteiin\u017ftanzen war"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2105,1479,733,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-150",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Das Zentrum war aber"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2404,1506,434,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-151",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "um in die\u017fe Falle hinein-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2352,1536,487,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-152",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "be\u017fagte."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1976,1492,92,29"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-153",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u00fcberhaupt nicht vorhanden."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1977,1516,367,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-154",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "nicht dumm genug,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1976,1550,344,27"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-155",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "zugehen.\u201c"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1977,1578,161,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-156",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Uebrigens i\u017ft es von Jntere\u017f\u017fe, da\u00df. das deut\u017fchnationale"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1998,1597,842,49"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-157",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "der beiden Berliner B\u00f6r\u017fenbl\u00e4tter, die \u201eB\u00f6r\u017fenzeitung\u201c von"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1952,1635,888,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-158",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "der anderen Seite w\u00fctend gegen Stre\u017femann Sturm l\u00e4uft."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1951,1663,889,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-159",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Das Blatt \u017ftellt eine Berechnung auf, derzufolge die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1952,1700,888,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-160",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "republikani\u017fchen Parteien am 29. M\u00e4rz den Sieg"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1952,1733,888,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-161",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "davontragen w\u00fcrden, und ruft unter der Ueber\u017fchrift \u201eWeg"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1953,1766,887,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-162",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "mit dem Regime Marx-Stre\u017femann!\u201c in den h\u00f6ch\u017ften T\u00f6nen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1952,1800,888,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-163",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "zur Sammlung auf der Rechten auf,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1954,1838,532,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-164",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Gechs Pr\u00e4\u017fideni\u017fchaftskandidaten."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2064,1894,668,52"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-165",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Neben dem von der Deut\u017fchen demokrati\u017fchen Partei"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1995,1954,847,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-166",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "aufge\u017ftellten Pr\u00e4\u017fident\u017fchaft3kandidaten Staatspr\u00e4\u017fident"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1954,1988,889,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-167",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Hellpac werden noch f\u00fcr das Zentrum Mini\u017fterpr\u00e4\u017fident Mar x,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1955,2020,887,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-168",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "f\u00fcr die Sozialdemokrati\u017fche Partei Mini\u017fterpr\u00e4\u017fident a. D. Braun,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1956,2053,887,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-169",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "f\u00fcr die Rechtsparteien Dr. Jarres, f\u00fcr die Kommuni\u017ften T\u00e4hla"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1957,2081,888,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-170",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "mann und f\u00fcr die Deut\u017fhv\u00f6lki\u017fchen voraus\u017fichtlich v. Lettows"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1957,2120,888,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-171",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Borbe> kandidieren."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1957,2158,294,26"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-172",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Die Zu\u017ftimmung der Berliner Demofraten."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1957,2205,891,51"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-173",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Der Parteitag des Wahlfreisverbandes Berlin der Deut\u00bb"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1997,2260,849,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-174",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fchen demokrati\u017fchen Partei\u201cbilligte nah einem Bericht des Abge-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1955,2292,892,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-175",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ordneten Berlins, Reichsmini\u017fter3 a. D. Koch , \u00fcber die politi\u017fche Lage"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1956,2325,890,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-176",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und dis Verhandlungen mit auderen Parteien die Haltung der Neichs-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1958,2357,889,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-177",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "tagsfraktion der Demokrati\u017fchen Partei und der Parteileitung, Der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1958,2390,888,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-178",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Parteitag begr\u00fc\u00dfte die Auf\u017ftellung des Staatspr\u00e4\u017fidenlen Dr. Hells"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1957,2423,890,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-179",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "pach als Kandidaten f\u00fcr die Wohl eines Reichspr\u00e4\u017fidenten einm\u00fctig"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1957,2454,890,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-180",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und mit gro\u00dfem Beifall,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1958,2493,307,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-181",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "*"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2395,2525,19,19"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-182",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "* F\u00fcr die Le\u017fer un\u017ferer Expre\u00df-Ausgabe wiederholet"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2002,2556,847,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-183",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wir auf Seite 2 des er\u017ften Beiblattes die in un\u017ferer Stadt\u00ab"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1962,2589,888,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-184",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ausgabe heute morgen ver\u00f6ffentlichte Dar\u017ftellung der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1961,2622,890,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-185",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ge\u017ftrigen Parteiverhandlungen, die zum"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1962,2654,889,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-186",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Scheitern der Sammelkandidatur Ge\u00dfler und zur"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1962,2688,890,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-187",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Auf\u017ftelung der demokrati\u017fchen Pr\u00e4\u017fideni-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1962,2719,889,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-188",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017f<haftskandidatur Hellpacc gef\u00fchrt haben,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1963,2753,796,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-189",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "FENN PT TR NTLLLL\u00d6HTEILEG BELEGTE TGESEETEE UNTEN GEETEEETEZETTEETT\u00dcTTEEEIETESEIIZEENE ZINNI NIIITINITEN"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1021,2805,1829,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-190",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und Staatsform zu we>en. Ein Jahr lang war er Stadt-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1024,2866,887,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-191",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "verordneter in der badi\u017fchen Haupt\u017ftadt. Auf einen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1024,2903,887,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-192",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Po\u017ften weiterer Wirk\u017famkeit \u017ftellte ihn die Partei und das Land,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1024,2937,888,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-193",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "al3 er im November 1922 zum badi\u017fchen Unterrichts-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1023,2970,888,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-194",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "mini\u017fter ernannt wurde. Auf die\u017fem Po\u017ften, den er auch"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1025,3002,886,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-195",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "heute noch befleidet, hat er Hervorragendes gelei\u017ftet. Um die"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1026,3035,886,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-196",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "wichtigen Fragen der Lehrerbildung und die zeitgem\u00e4\u00dfe Schul-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1026,3068,886,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-197",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "form i\u017ft er unabl\u00e4\u017f\u017fig bem\u00fcht. Den Volks\u017fchulen wie den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1026,3101,886,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-198",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "h\u00f6heren Schulen gilt \u017feine F\u00fcr\u017forge, und da\u00df die Hoch\u017fchulen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1026,3133,886,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-199",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Badens, Heidelberg, Freiburg und Karlsruhe, neben dem"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1027,3167,885,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-200",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Gei\u017ft vornehmer Tradition -und eter Wi\u017f\u017fen\u017fchaftlichkeit"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1026,3195,886,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-201",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "auch Ver\u017ft\u00e4ndnis f\u00fcr die Forderungen des nenen Volks-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1027,3233,885,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-202",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017ftaate3 be\u017fiken, im. Gegen\u017fa\u00df zu manchem anderen deut\u017fchen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1027,3264,885,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-203",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Lande, i\u017ft mit \u017fein Werk."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1027,3304,363,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-204",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Im November 1924 wurde er zum badi\u017fchen Staat3-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1074,3338,839,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-205",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "pr\u00e4\u017fidenten gew\u00e4hlt, und damit trat zum er\u017ftenmal"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1027,3370,886,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-206",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ein Demokrat an die Spi\u00dfe des \u201eMu\u017fterl\u00e4ndle\u201c. Er wirkte"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1029,3403,885,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-207",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ausgleihend zwi\u017fchen den Parteien, ausgleichend zwi\u017fchen den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1028,3437,886,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-208",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Konfe\u017f\u017fionen, ausgleichend auch in den Fragen zwi\u017fchen den"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1028,3469,887,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-209",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "L\u00e4ndern und dem Reich. Ueberzeugter Demokrat und Repu-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1029,3502,885,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-210",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "blikaner, blikt er doch \u017ftet3 \u00fcber die Parteigrenzen hinaus. Pro-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1030,3534,885,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-211",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "te\u017ftant, i\u017ft er doch allem Kulturk\u00e4mpferi\u017fchen abgeneigt. Mit"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1029,3566,886,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-212",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ganzem Herzen dem deut\u017fchen Einheitsgedanken, \u017felb\u017ftver\u017ft\u00e4nd-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1029,3601,886,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-213",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "lich dem gro\u00dfdeut\u017fchen zugetan, hat er als Mini\u017fter und Pr\u00e4-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1030,3633,887,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-214",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fident eines Landes f\u00fcr die be\u017fonderen Bed\u00fcrfni\u017f\u017fe der L\u00e4nder"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1031,3665,885,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-215",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "immer Ver\u017ft\u00e4ndnis gezeigt: Auch in der Au\u00dfenpolitik i\u017ft er auf"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1032,3697,885,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-216",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "kein Dogma einge\u017fchworen, nicht auf das \u00f6\u017ftliche, nicht auf das"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1032,3732,885,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-217",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "we\u017ftliche, auch hier zu Ausgleich und Ver\u017ft\u00e4ndigung bereit,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1032,3760,886,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-218",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "den Bli> \u017ftet3 auf das be\u017fe\u00dfte Gebiet, als Deut\u017fchlands"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1032,3797,886,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-219",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Lebensfrage, gerichtet. Er hat daf\u00fcr ge\u017forgt, da\u00df das"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1033,3830,885,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-220",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Reichs8banner Schwarz-Rot-Gold nicht Partei-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1032,3862,887,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-221",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "<H\u00e4rakter annahm, \u017fondern eine \u00fcberparteiliche Organi\u017fation"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1034,3895,884,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-222",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "zum Schu\u00dfe der Republik blieb, und es war ihm eine be\u017fondere"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1035,3928,884,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-223",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Freude, als er am 18. Januar die\u017fe3 Jahres in Pforzheim"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1035,3960,884,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-224",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "auf einer Reichsgr\u00fcndungsfeier des Reichsbanners \u017fprechen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1035,3993,883,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-225",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "konnte, in der die Verbindung von Tradition und republi-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1035,4026,884,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-226",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ZRT Staatsauffa\u017f\u017fung be\u017fonder3 deutlich zum Ausdruck"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1035,4059,885,69"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-227",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "am."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1048,4109,49,20"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-228",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ein Fachmann,- de\u017f\u017fen Bedeutung \u017fich im Fachlichen nicht"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1081,4132,838,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-229",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "er\u017fch\u00f6pft. Ein Mann. der Tat von ausgebreitetem Wi\u017f\u017fen."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1036,4166,883,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-230",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ein hervorragender Vertreter der deut\u017fchen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1037,4198,882,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-231",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Bildung38\u017f<i<ht, der im Ver\u017ft\u00e4ndnis f\u00fcr die \u017fozialen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1038,4232,881,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-232",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Aufgaben - der Zeit aufgewach\u017fen und dem. die, v\u00f6llige Ein-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1038,4264,881,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-233",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gliederung der Jndu\u017ftriearbeiter\u017fchaft in den modernen Staat"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1039,4297,881,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-234",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ein Hauptziel der - nationalen. Politik i\u017ft. Als gl\u00e4nzender"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1040,4331,879,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-235",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Redner \u017feit langem bekannt. Im lehten Wahlkampf riefen ihn"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1039,4362,880,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-236",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "viele von den demokrati\u017fchen Organi\u017fationen im Reiche. So"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1039,4394,881,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-237",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u017fprach er, um. einige St\u00e4dte au\u00dferhalb Badens zu nennen,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1041,4431,879,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-238",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "in Wies9aden, in Ka\u017f\u017fel, in Halle, in Stuttgart. Zweimal in"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1041,4460,880,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-239",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Berlin, Seine gro\u00dfen Reden bei den gewaltigen Kund-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1041,4494,880,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-240",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gebungen ' im Sportpala\u017ft und im Gro\u00dfen Schau\u017fpiel\u00bb"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1962,2863,891,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-241",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "haus find noch in aller Erinnerung, Bei der Totenfeier auf"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1964,2896,890,36"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-242",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "dem Bergfriedhof Heidelbergs hielt er vor acht Tagen jene"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1963,2929,889,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-243",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ergreifende gro\u00dfe An\u017fprache, in der die Trauer um Friedrich"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1963,2961,890,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-244",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Ebert mit dem Aushlick auf deut\u017fches Gei\u017fte8leben umd deut\u017fcha"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1964,2993,890,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-245",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Land\u017fchaft eine innige Verbindung eingegangen war,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1964,3029,770,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-246",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "X"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2394,3084,26,27"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-247",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Hellpach i\u017ft heute achtundvierzig Jahre alt. Der mittel-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2008,3127,847,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-248",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gro\u00dfe Mann, mit den fe\u017ften ausgepr\u00e4gten Z\u00fcgen, der hohen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1960,3159,895,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-249",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Stirn, dem energi\u017fchen Kinn, dem \u017fcharf pr\u00fcfenden Bli>, i\u017ft"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1966,3192,892,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-250",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "eine Per\u017f\u00f6nlichkeit, wohl geeignet, das Reich zu vertreten. Da\u00df"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1966,3225,892,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-251",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "der Staatspr\u00e4\u017fident mit W\u00fcrde und Feinheit zu repr\u00e4\u017fen\u00bb"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1965,3258,891,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-252",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "tieren ver\u017fteht, wei\u00df jeder, der ihn zu Karlsruhe in \u017feinem"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1967,3290,891,35"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-253",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Amtsgeb\u00e4ude am Jnneren Zirkel oder in \u017feiner H\u00e4uslichkeit"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1966,3323,892,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-254",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "aufge\u017fucht hat, wo er und \u017feine Gattin eine lieben\u00e4w\u00fcrdige,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1966,3355,892,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-255",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "vergei\u017ftigte Ge\u017felligkeit pflegen."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1966,3391,444,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-256",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Die Kandidatur Hellpach i\u017ft keine blo\u00dfe Z\u00e4hlkandidatur."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2013,3429,845,33"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-257",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Wenn er auch im er\u017ften Wahlgang, wie \u017feing Mitbewerber,"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1968,3462,891,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-258",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "die ab\u017folute Mehrheit nicht erringen wird, \u017fo mu\u00df ihm doch"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1968,3495,890,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-259",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "eine \u017fo \u017ftarke Stimmenzahl ge\u017fichert werden, da\u00df er im zweiten"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1968,3528,890,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-260",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Wahlgang als gemein\u017famer Vertreter der republikani\u017fchen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1969,3561,891,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-261",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Parteien auftreten kann. Wir glauben, die deut\u017fche Republik"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1968,3592,893,47"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-262",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "w\u00fcrde gut fahren, wenn \u017fie ihm ihre Leitung anvertraut."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1970,3626,890,41"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-263",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Er i\u017ft ein P\u017fychologe, der in der Seele der Zeit zu le\u017fen, ein"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1969,3659,889,34"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-264",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Arzt, \"der dem kranken Volksk\u00f6rper Heilung zu bringe"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1969,3691,880,40"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-265",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "ver\u017fteht."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1970,3727,111,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-266",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "* *"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2339,3757,150,21"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-267",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "vw"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2405,3782,20,22"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-268",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Heilpach als Mediziner."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=2180,3835,473,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-269",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "m Der badi\u017fche Staatspr\u00e4\u017fident Profe\u017f\u017for Dr. med. ek phil."
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1982,3897,879,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-270",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Willy Hellpad) wird von der deut\u017fchen Aerztef\u017fchaft mit Stolz"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1971,3928,891,44"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-271",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "als einer der Ihrigen ange\u017fehen; geh\u00f6rt er doch zu den fruchtbar\u017ften"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1972,3963,889,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-272",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "und originell\u017ften P\u017fychologen; vor allem hat er aber in lang-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1973,3995,888,39"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-273",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "j\u00e4hriger T\u00e4tigkeit als Redakteur der \u201eAerztlichen Mit-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1972,4028,890,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-274",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "teilungen\u201c, des Organs des Leipziger Verbande3 der"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1972,4060,889,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-275",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Aerzte Deut\u017f<hlands (Hartmann-Bund), an hervorragender"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1971,4094,890,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-276",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Stelle die Intere\u017f\u017fen des Aerzte\u017ftandes vertreten. Ve\u017fonder8 be\u00bb"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1973,4124,889,45"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-277",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "f\u00e4higten ihn dazu \u017feine \u017foziologi\u017fche Schulung und eine"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1973,4160,889,30"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-278",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "gl\u00e4nzende Rednergabe. . Sie trat er\u017ft im vorigen Jahre wiedor"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1972,4189,890,46"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-279",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "\u00abuf der Naturfor\u017fcherver\u017fammlung in JInns\u00f6vruc>k in"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1972,4226,888,29"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-280",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Er\u017fc>einung, als. er ein gl\u00e4nzendes Referat \u00fcber die Beziehungen"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1972,4259,889,37"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-281",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "zwi\u017fchen Klima und Menfd hielt. Die\u017fes \u017fein Lichlingsthema"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1972,4286,890,43"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-282",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "i\u017ft. Gegen\u017ftand \u017feines gr\u00f6\u00dften Werkes: \u201eDie geopfyc<hi\u017fh en"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1973,4316,887,42"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-283",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Er\u017fcheinungen\" (Leipzig, - Wilhelm .Engelmenn), worin dex"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1971,4358,889,38"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-284",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "Einflu\u00df von Wetter, Klima, Boden und Land\u017fchaft auf das Seolen-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1972,4391,887,29"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-285",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "leben darge\u017ftellt i\u017ft. Das in dritter Au\u017flage er\u017fchienene, h\u00f6ch\u017ft an-"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1973,4423,886,31"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-286",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "regende und inhaltreiche Werk i\u017ft nicht \u017fo \u017fehr wegen des Reichtums"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1973,4457,886,32"
                }
            }
        },
        {
            "id": "{{ id.url }}-287",
            "type": "Annotation",
            "motivation": "supplementing",
            "body": {
                "type": "TextualBody",
                "format": "text/plain",
                "language": "de",
                "value": "an Zdeen, der gl\u00e4nzendon Sprache und der originellen Aus"
            },
            "target": {
                "type": "SpecificResource",
                "source": {
                    "id": "{{ id.path }}/canvas/p1",
                    "type": "Canvas",
                    "partOf": [{
                        "id": "{{ id.path }}/newspaper_issue_2-manifest.json",
                        "type": "Manifest"
                    }]
                },
                "selector": {
                    "type": "FragmentSelector",
                    "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
                    "value": "xywh=1974,4490,885,32"
                }
            }
        }
    ]
}
